# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 송태섭 <xotjq237@gmail.com>, 2018, 2019.
# k ks <kmshts@naver.com>, 2019, 2020, 2021.
# Jun Hyung Shin <shmishmi79@gmail.com>, 2019.
# JHyuk Lee <whdgurdl77@gmail.com>, 2019.
# bluepencil <bluepencil@yahoo.com>, 2019.
# Michal Čihař <michal@cihar.com>, 2019.
# anonymous <noreply@weblate.org>, 2019, 2020.
# 김상남 <ksn7491@naver.com>, 2019.
# hyunwoo shin <harryshin96@gmail.com>, 2019.
# Lee Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>, 2019, 2020, 2021.
# Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>, 2020.
# Anonymous <noreply@weblate.org>, 2020.
# Allan Nordhøy <epost@anotheragency.no>, 2020.
# SC <skchoi97@gmail.com>, 2021.
# Lumies <lost.blue.3210@gmail.com>, 2021.
# simmon <simmon@nplob.com>, 2021, 2024.
# jackfrost <jackfrost5446@gmail.com>, 2022.
# Nam <ywnam@rsupport.com>, 2022.
# Hoseok Seo <ddinghoya@gmail.com>, 2022.
# Yi Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>, 2023.
# 이정희 <daemul72@gmail.com>, 2023, 2024, 2025.
# Sungjoon Moon <sumoon@seoulsaram.org>, 2023.
# Minseo Lee <itoupluk427@gmail.com>, 2023.
# 김인수 <simmon@nplob.com>, 2025.
# Junghyuk Kwon <kwon@junghy.uk>, 2025.
# Changseop Yeom <ckdtjqdlgh@gmail.com>, 2025.
# GitHub webhook <noreply-webhook-github@weblate.org>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/WeblateOrg/website/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-11 17:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-12 23:01+0000\n"
"Last-Translator: GitHub webhook <noreply-webhook-github@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/weblate/website/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15-dev\n"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Back to blog"
msgid "Back to"
msgstr "블로그로 돌아가기"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Yearly"
msgid "yearly view"
msgstr "연단위"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Yearly"
msgid "Year"
msgstr "연단위"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:40
#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:73
msgid "Income by Category"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:42
msgid "Total Income"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:53
msgid "Daily Income"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:55
msgid "Monthly Income with Category Breakdown"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:66
#, fuzzy
#| msgid "Translator attribution"
msgid "Category Distribution"
msgstr "번역자 정보"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:76
#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:129
msgid "Category"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:77
#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:101
#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:130
#, fuzzy
#| msgid "Amount in EUR"
msgid "Amount (EUR)"
msgstr "EUR 금액"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:88
#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:116
msgid "Total"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:97
msgid "Monthly Breakdown"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Monthly"
msgid "Month"
msgstr "매월"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:102
msgid "Actions"
msgstr "활동"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:111
msgid "View details"
msgstr "자세한 내용 보기"

#: weblate_web/crm/templates/crm/income.html:126
msgid "Income by Category (Full Year)"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:29
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:70
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:91
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:130
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:38
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:51
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:79
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:100
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:113
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:139
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:152
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:165
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:178
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:191
#: weblate_web/crm/templates/crm/index.html:209
msgid "View"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/payments/customer_detail.html:71
msgid "Add new agreement"
msgstr ""

#: weblate_web/crm/templates/payments/customer_detail.html:92
msgid "Issue new invoice"
msgstr ""

#: weblate_web/fake.py:25
msgid ""
"The largest Weblate server worldwide is home to hundreds of libre and "
"private projects. And Weblate itself! Love libre software? Your "
"possibilities of contributing are limitless here!"
msgstr ""
"세계에서 가장 큰 Weblate 서버에는 수백 개의 자유 소프트웨어 프로젝트와 비공"
"개 프로젝트가 호스팅되고 있습니다. Weblate도 포함해서요! 자유 소프트웨어를 사"
"랑하시나요? 이곳에서는 기여할 수 있는 가능성이 무한합니다!"

#: weblate_web/forms.py:88
msgid "Insufficient donation for selected reward!"
msgstr "선택한 보상에 비해 기부액이 부족합니다!"

#: weblate_web/invoices/models.py:180
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: weblate_web/invoices/models.py:182 weblate_web/invoices/models.py:184
msgid "Account number"
msgstr "계좌번호"

#: weblate_web/invoices/models.py:186
msgid "BIC/SWIFT"
msgstr ""

#: weblate_web/invoices/models.py:188
msgid "Issuing bank"
msgstr "발행 은행"

#: weblate_web/invoices/models.py:190
msgid "Account holder"
msgstr "예금주"

#: weblate_web/invoices/views.py:39
msgid "This invoice has already been paid. Please sign in to view details."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:77
msgid "No reward"
msgstr "보상 없음"

#: weblate_web/models.py:78 weblate_web/templates/donate.html:40
msgid "Name in the list of supporters"
msgstr "후원자 목록에 성명 기록"

#: weblate_web/models.py:79 weblate_web/templates/donate.html:47
#: weblate_web/templates/donate/form.html:82
msgid "Link in the list of supporters"
msgstr "후원자 목록에 링크 기록"

#: weblate_web/models.py:80 weblate_web/templates/donate.html:54
#: weblate_web/templates/donate/form.html:90
msgid "Logo and link on the Weblate website"
msgstr "Weblate 웹사이트의 로고 및 링크"

#: weblate_web/models.py:90
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:56
msgid "Release"
msgstr "릴리스"

#: weblate_web/models.py:91 weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:6
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:58
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: weblate_web/models.py:92
msgid "Announcement"
msgstr "발표"

#: weblate_web/models.py:93
msgid "Conferences"
msgstr "컨퍼런스"

#: weblate_web/models.py:94 weblate_web/templates/hosting.html:66
msgid "Hosted Weblate"
msgstr "호스팅된 Weblate"

#: weblate_web/models.py:95
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:60
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: weblate_web/models.py:96
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:62
msgid "Localization"
msgstr "현지화"

#: weblate_web/models.py:159
msgid "Invalid image!"
msgstr "잘못된 이미지 형식!"

#: weblate_web/models.py:170
#, python-format
msgid "Unsupported image type: %s"
msgstr "지원하지 않는 이미지 형식입니다: %s"

#: weblate_web/models.py:176
msgid "Please upload an image with a resolution of 570 x 260 pixels."
msgstr "570 x 260 픽셀의 해상도로 이미지를 업로드하십시오."

#: weblate_web/models.py:202
msgid "Link text"
msgstr "링크 텍스트"

#: weblate_web/models.py:204
msgid "Link URL"
msgstr "링크 URL"

#: weblate_web/models.py:206
msgid "Link image"
msgstr "링크 이미지"

#: weblate_web/models.py:521
msgctxt "Package category"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: weblate_web/models.py:522
msgctxt "Package category"
msgid "Dedicated hosting"
msgstr "독립 서버 호스팅"

#: weblate_web/models.py:523
msgctxt "Package category"
msgid "Shared hosting"
msgstr "공유 서버 호스팅"

#: weblate_web/models.py:524
msgctxt "Package category"
msgid "Self-hosted support"
msgstr "자체 서버 호스팅 지원"

#: weblate_web/models.py:598
msgid "Community supported"
msgstr "커뮤니티 지원됨"

#: weblate_web/models.py:599
msgid "Dedicated hosted service"
msgstr "전용 호스팅 서비스"

#: weblate_web/models.py:600
msgid "Hosted service"
msgstr "호스팅 서비스"

#: weblate_web/models.py:601 weblate_web/templates/support.html:77
msgid "Basic self-hosted support"
msgstr "기본적인 자체 호스팅 지원"

#: weblate_web/models.py:602 weblate_web/templates/support.html:90
msgid "Extended self-hosted support"
msgstr "확장된 자체 호스팅 지원"

#: weblate_web/models.py:603 weblate_web/templates/support.html:109
msgid "Premium self-hosted support"
msgstr "프리미엄 자체 호스팅 지원"

#: weblate_web/models.py:626 weblate_web/templates/snippets/service.html:69
msgid "Server URL"
msgstr "서버 URL"

#: weblate_web/models.py:640
msgid "Server description"
msgstr "서버 설명"

#: weblate_web/models.py:643
msgid "Server image"
msgstr "서버 이미지"

#: weblate_web/models.py:647
msgid "PNG or JPG image with a resolution of 570 x 260 pixels."
msgstr "해상도가 570 x 260 픽셀인 PNG 또는 JPG 이미지입니다."

#: weblate_web/models.py:845 weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Basic support"
msgstr "기본 지원"

#: weblate_web/models.py:846
msgid "Never get held back by a problem."
msgstr "절대로 문제에 얽매이지 마세요."

#: weblate_web/models.py:847
msgid "Set priority for all your questions and reported bugs."
msgstr "모든 질문과 보고된 버그에 대한 우선 순위를 설정하십시오."

#: weblate_web/models.py:849 weblate_web/templates/user.html:30
msgid "Get support"
msgstr "지원 받기"

#: weblate_web/models.py:858
msgid "Premium support"
msgstr "프리미엄 지원"

#: weblate_web/models.py:859
msgid "Don’t wait with your work on hold."
msgstr "작업을 보류하고 기다리지 마십시오."

#: weblate_web/models.py:860
msgid "This guarantees you answers the NBD at the latest."
msgstr "이렇게 하면 늦어도 별일아님에 응답할 수 있습니다."

#: weblate_web/models.py:862
msgid "Be Premium"
msgstr "프리미엄이 되세요"

#: weblate_web/models.py:870 weblate_web/templates/hosting.html:134
msgid "Extended support"
msgstr "확장 지원"

#: weblate_web/models.py:871
msgid "Don’t settle with Basic, get a worry-free package."
msgstr "기본에 안주하지 말고 걱정 없는 꾸러미를 받으십시오."

#: weblate_web/models.py:872
msgid "We will manage upgrades for you."
msgstr "당사가 업그레이드를 관리해 드립니다."

#: weblate_web/models.py:874
msgid "Stay updated"
msgstr "최신 업데이트 유지"

#: weblate_web/models.py:882 weblate_web/templates/support.html:143
msgid "Backup service"
msgstr "백업 서비스"

#: weblate_web/models.py:883
msgid "Easily put your backups in a safe place."
msgstr "백업을 안전한 장소에 쉽게 보관하십시오."

#: weblate_web/models.py:884
msgid "Encrypted and automatic, always available."
msgstr "암호화 및 자동이며 항상 사용할 수 있습니다."

#: weblate_web/models.py:886
msgid "Back up daily"
msgstr "날마다 백업"

#: weblate_web/models.py:898
#, python-format
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "%s(으)로 업그레이드"

#: weblate_web/models.py:899
msgid "Increase service limits to translate more content."
msgstr "더 많은 콘텐츠를 번역하려면 서비스 제한을 늘리세요."

#: weblate_web/models.py:902
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: weblate_web/payments/backends.py:517
msgid "IBAN bank transfer"
msgstr "IBAN 은행 송금"

#: weblate_web/payments/backends.py:539
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#: weblate_web/payments/backends.py:659
msgid "Payment card"
msgstr "결제 카드"

#: weblate_web/payments/backends.py:833
msgid "Payment error"
msgstr "결제 오류"

#: weblate_web/payments/backends.py:835
msgid "Payment cancelled"
msgstr "결제 취소됨"

#: weblate_web/payments/backends.py:850
#, fuzzy
#| msgctxt "Payment state"
#| msgid "New payment"
msgid "Crypto payment"
msgstr "신규 결제"

#: weblate_web/payments/backends.py:860
msgid "Google Pay"
msgstr ""

#: weblate_web/payments/backends.py:868
msgid "Apple Pay"
msgstr ""

#: weblate_web/payments/forms.py:78
msgid "You will receive a receipt here."
msgstr ""

#: weblate_web/payments/models.py:108
msgid "European VAT ID"
msgstr "유럽 VAT ID"

#: weblate_web/payments/models.py:110
msgid "Please fill in European Union VAT ID, leave blank if not applicable."
msgstr "유럽 연합 VAT ID를 입력하고, 해당되지 않는 경우 비워두세요."

#: weblate_web/payments/models.py:116
#, fuzzy
#| msgid "Company or individual name"
msgid "Company identification number"
msgstr "회사 또는 개인 이름"

#: weblate_web/payments/models.py:118
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please fill in your tax registration if it should appear on the invoice."
msgid ""
"Please fill in your company registration number if it should appear on the "
"invoice."
msgstr "청구서에 표시해야 할 경우라면 세금 등록란을 채우세요."

#: weblate_web/payments/models.py:125
msgid "Company or individual name"
msgstr "회사 또는 개인 이름"

#: weblate_web/payments/models.py:131
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: weblate_web/payments/models.py:136
msgid "Additional address information"
msgstr "추가 주소 정보"

#: weblate_web/payments/models.py:142
msgid "City"
msgstr "도시"

#: weblate_web/payments/models.py:147
msgid "Postcode"
msgstr "우편번호"

#: weblate_web/payments/models.py:151
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: weblate_web/payments/models.py:157
msgid "Billing e-mail"
msgstr "전자우편 청구"

#: weblate_web/payments/models.py:158
msgid "Additional e-mail to receive billing notifications"
msgstr "청구 알림을 수신하기 위한 전자우편"

#: weblate_web/payments/models.py:241
msgid "The country has to match your VAT code"
msgstr "국가는 VAT 코드와 일치해야 합니다"

#: weblate_web/payments/models.py:329
msgid "Annual"
msgstr "연 1회"

#: weblate_web/payments/models.py:330
msgid "Biannual"
msgstr "연 2회"

#: weblate_web/payments/models.py:331 weblate_web/templates/donate/form.html:57
msgid "Quarterly"
msgstr "분기별"

#: weblate_web/payments/models.py:332 weblate_web/templates/donate/form.html:50
#: weblate_web/templates/hosting.html:388
#: weblate_web/templates/hosting.html:406
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:43
msgid "Monthly"
msgstr "매월"

#: weblate_web/payments/models.py:333
msgid "One-time"
msgstr "일회성"

#: weblate_web/payments/models.py:369
msgctxt "Payment state"
msgid "New payment"
msgstr "신규 결제"

#: weblate_web/payments/models.py:370
msgctxt "Payment state"
msgid "Awaiting payment"
msgstr "대기 중인 결제"

#: weblate_web/payments/models.py:371
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment rejected"
msgstr "결제 거부됨"

#: weblate_web/payments/models.py:372
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment accepted"
msgstr "결제 승인됨"

#: weblate_web/payments/models.py:373
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment processed"
msgstr "결제 처리됨"

#: weblate_web/payments/utils.py:56 weblate_web/payments/utils.py:59
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요."

#: weblate_web/payments/validators.py:43
msgid "{} is not a valid country code for any European Union member."
msgstr "{}은(는) 유럽 연합 회원국에 유효한 국가 코드가 아닙니다."

#: weblate_web/payments/validators.py:48
msgid "{} does not match the country's VAT ID specifications."
msgstr "{}은(는) 해당 국가의 VAT ID 사양과 일치하지 않습니다."

#: weblate_web/payments/validators.py:61
msgid ""
"The official EU verification tool currently can't validate this VAT ID, "
"please try again later."
msgstr ""
"공식적인 EU 확인 도구는 현재 해당 VAT ID를 검증 할 수 없으며, 다음에 다시 시"
"도하세요."

#: weblate_web/payments/validators.py:64
msgid "View service status."
msgstr "서비스 상태 보기."

#: weblate_web/payments/validators.py:67
msgid "{} is not a valid VAT ID."
msgstr "{}은(는) 유효한 VAT ID가 아닙니다."

#: weblate_web/templates/404.html:11
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: weblate_web/templates/404.html:16
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: weblate_web/templates/500.html:11
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#: weblate_web/templates/500.html:17
#, python-format
msgid ""
"The server had serious problems serving your request, and this error has "
"been recorded as %(error_id)s."
msgstr ""
"서버에 심각한 문제가 발생하여 요청을 처리할 수 없었으며, 이 오류는 "
"%(error_id)s로 기록되었습니다."

#: weblate_web/templates/about.html:13
msgid "The Weblate Way"
msgstr "Weblate 방식"

#: weblate_web/templates/about.html:20
msgid ""
"We love localization and libre software enough to build a privacy-respecting "
"localization tool and provide it as copylefted libre software. It all "
"started in 2012."
msgstr ""
"우리는 개인 정보를 존중하는 현지화 도구를 만들어 카피레프트 자유 소프트웨어"
"로 제공할 만큼 현지화 및 자유 소프트웨어를 사랑합니다. 이 모든 것은 2012년에 "
"시작되었습니다."

#: weblate_web/templates/about.html:29
msgid "February 2012"
msgstr "2012년 2월"

#: weblate_web/templates/about.html:31
msgid "Looking for a Pootle alternative"
msgstr "푸틀(Pootle)의 대안을 찾아"

#: weblate_web/templates/about.html:34
msgid ""
"…The key feature is full integration with Git. Changes are committed to a "
"local Git branch and easily merged back."
msgstr ""
"…주요 기능은 Git과의 완벽한 통합입니다. 변경 사항은 로컬 Git 분기에 커밋되고 "
"쉽게 다시 병합됩니다."

#: weblate_web/templates/about.html:38
msgid "March 2012"
msgstr "2012년 3월"

#: weblate_web/templates/about.html:40
msgid "Announcing Weblate"
msgstr "Weblate 발표"

#: weblate_web/templates/about.html:43
msgid ""
"…After about a week of development, Weblate is announced; a web-based "
"translation tool with tight Git integration."
msgstr ""
"…개발 후 약 1주일이 지나면, 긴밀한 Git 통합이 가능한 웹 기반 번역 도구인 "
"Weblate가 발표됩니다."

#: weblate_web/templates/about.html:47
msgid "April 2012"
msgstr "2012년 4월"

#: weblate_web/templates/about.html:49
msgid "Why Weblate?"
msgstr "Weblate가 왜 필요한가요?"

#: weblate_web/templates/about.html:52
msgid ""
"Instead of settling with an existing solution, Weblate was made to have:"
msgstr ""
"기존 해결 방법을 유지하는 대신, Weblate는 다음과 같은 이점을 제공하도록 만들"
"어졌습니다:"

#: weblate_web/templates/about.html:54
msgid "Git integration"
msgstr "Git 통합"

#: weblate_web/templates/about.html:56
msgid "Translator attribution"
msgstr "번역자 정보"

#: weblate_web/templates/about.html:58
msgid "Handling of several branches"
msgstr "여러 분기점 처리"

#: weblate_web/templates/about.html:60
msgid "Displaying context"
msgstr "문맥 표시"

#: weblate_web/templates/about.html:62
msgid "Sane merging of translations"
msgstr "정상적인 번역 병합"

#: weblate_web/templates/about.html:64
msgid "Consistency checks"
msgstr "일관성 검사"

#: weblate_web/templates/about.html:68
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: weblate_web/templates/about.html:69
msgid "Weblate grows and the future is open to new opportunities."
msgstr "Weblate는 성장하고 있으며 미래는 새로운 기회로 열려 있습니다."

#: weblate_web/templates/about.html:73
msgid "Your Weblate Team"
msgstr "Weblate 팀"

#: weblate_web/templates/about.html:80
msgid ""
"Author of the idea; code and development leader. He’s also designing custom "
"and large-scale solutions."
msgstr ""
"아이디어의 저자; 코드 및 개발 책임자. 그는 또한 맞춤형 및 대규모 솔루션을 설"
"계합니다."

#: weblate_web/templates/about.html:88
msgid ""
"Community manager and support guru who’s helping you with smooth workflows. "
"Our salesperson."
msgstr ""
"커뮤니티 관리자 및 지원 전문가가 여러분의 원활한 운영을 돕습니다. 저희 영업사"
"원입니다."

#: weblate_web/templates/about.html:96
msgid ""
"Interface and graphics designer elevating user happiness. He’s continually "
"optimizing Weblate."
msgstr ""
"사용자 만족도를 높이는 인터페이스 및 그래픽 디자이너입니다. 그는 Weblate를 지"
"속적으로 최적화하고 있습니다."

#: weblate_web/templates/about.html:103
msgid "Contributors and translators united"
msgstr "연합한 기여자와 번역가들"

#: weblate_web/templates/about.html:113
msgid "The Weblate history"
msgstr "Weblate 히스토리"

#: weblate_web/templates/about.html:116
msgid "April 2020"
msgstr "2020년 4월"

#: weblate_web/templates/about.html:118
msgid "Improved translation memory and support for intermediate translations"
msgstr "향상된 번역 메모리 및 중간 번역 지원"

#: weblate_web/templates/about.html:122
msgid "January 2019"
msgstr "2019년 1월"

#: weblate_web/templates/about.html:123
msgid "Automatic detection of translatable files in a repository"
msgstr "저장소에서 변역 가능한 파일 자동 감지"

#: weblate_web/templates/about.html:126
msgid "June 2018"
msgstr "2018년 6월"

#: weblate_web/templates/about.html:128
msgid "Weblate 3.0 is released with rewritten and more flexible access control"
msgstr "Weblate 3.0은 더욱 유연해진 액세스 제어 기능으로 새롭게 출시되었습니다"

#: weblate_web/templates/about.html:132
msgid "April 2018"
msgstr "2018년 4월"

#: weblate_web/templates/about.html:133
msgid "Built-in translation memory"
msgstr "내장 번역 메모리"

#: weblate_web/templates/about.html:136 weblate_web/templates/about.html:140
msgid "February 2018"
msgstr "2018년 2월"

#: weblate_web/templates/about.html:137
msgid "Introducing add-ons to customize the localization workflow"
msgstr "현지화 워크플로를 사용자 정의하기 위한 애드온 소개"

#: weblate_web/templates/about.html:141
msgid "Bringing more fine grained per project ACL settings"
msgstr "프로젝트별 ACL 설정의 세분화"

#: weblate_web/templates/about.html:145
msgid "April 2017"
msgstr "2017년 4월"

#: weblate_web/templates/about.html:146
msgid "Security program opened at HackerOne"
msgstr "HackerOne 으로 보안 프로그램의 개시"

#: weblate_web/templates/about.html:149
msgid "November 2016"
msgstr "2016년 11월"

#: weblate_web/templates/about.html:151
msgid ""
"Support for uploading screenshots to provide better context for translators"
msgstr "번역자에게 더 나은 문맥을 제공하기 위해 갈무리 업로드를 지원함"

#: weblate_web/templates/about.html:154
msgid "Show older milestones"
msgstr "오래된 이정표 표시"

#: weblate_web/templates/about.html:166
msgid "Founder of Weblate"
msgstr "Weblate 설립자"

#: weblate_web/templates/about.html:168
msgid ""
"Michal is a libre software enthusiast born and residing in Prague, Czech "
"Republic. He is a long term contributor to various libre software projects "
"like <a href=\"https://weblate.org/\">Weblate</a>, <a href=\"https://"
"wammu.eu/\">Gammu</a>, <a href=\"https://www.phpmyadmin.net/\">phpMyAdmin</"
"a> and <a href=\"https://www.debian.org/\">Debian</a>."
msgstr ""
"미카엘은 체코 프라하에서 태어나 살고있는 자유 소프트웨어 애호가입니다. 그는 "
"<a href=\"https://weblate.org/\">Weblate</a>, <a href=\"https://wammu.eu/"
"\">Gammu</a>, <a href=\"https://www.phpmyadmin.net/\"> phpMyAdmin </a>, <a "
"href=\"https://www.debian.org/\"> 데비안 </a>등의 다양한 자유 소프트웨어 프로"
"젝트에 오랫동안 기여하고 있습니다."

#: weblate_web/templates/about.html:171
msgid ""
"After employment in several technology companies, since early 2016, Michal "
"dedicated himself to providing services to companies focusing on "
"localization and Weblate."
msgstr ""
"여러 기술 회사에서 근무한 후 2016년 초부터, 미카엘은 번역 및 Weblate에 초점"
"을 맞춘 회사에 서비스를 제공하는 데 최선을 다하고 있습니다."

#: weblate_web/templates/about.html:179
msgid "Contact"
msgstr "연락"

#: weblate_web/templates/about.html:182
#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:38
#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:40
msgid "E-mail"
msgstr "전자우편"

#: weblate_web/templates/about.html:189
msgid "Provider"
msgstr "제공자"

#: weblate_web/templates/about.html:195
msgid "Czechia"
msgstr "체코"

#: weblate_web/templates/about.html:201
msgid "Business ID"
msgstr "사업자 ID"

#: weblate_web/templates/about.html:206
msgid "VAT ID"
msgstr "사업자 ID"

#: weblate_web/templates/about.html:211
msgid "D-U-N-S Number"
msgstr "D-U-N-S 번호"

#: weblate_web/templates/about.html:216
#, fuzzy
#| msgid "Payment amount"
msgid "Bank account"
msgstr "결제 금액"

#: weblate_web/templates/about.html:221 weblate_web/templates/careers.html:25
#: weblate_web/templates/hosting.html:420
#: weblate_web/templates/hosting.html:445
#: weblate_web/templates/hosting.html:477
msgid "Contact us"
msgstr "연락주세요"

#: weblate_web/templates/base.html:10
msgid "Weblate is a libre software web-based continuous localization system."
msgstr "Weblate는 무료 소프트웨어 웹 기반 지속 현지화 시스템입니다."

#: weblate_web/templates/base.html:33
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "번역하기"

#: weblate_web/templates/base.html:86
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: weblate_web/templates/base.html:96
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:51
msgid "Go Weblate!"
msgstr "Weblate 참여하기!"

#: weblate_web/templates/base.html:144
msgid "Service Status"
msgstr "서비스 상태"

#: weblate_web/templates/base.html:147
msgid "Licensed GNU GPLv3+"
msgstr "GNU GPLv3+ 라이선스를 따름"

#: weblate_web/templates/base.html:150
msgid "Terms"
msgstr "약관"

#: weblate_web/templates/base.html:150
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 보호"

#: weblate_web/templates/base.html:150
#, python-format
msgid "Design by %(author)s"
msgstr "%(author)s 에 의해 설계됨"

#: weblate_web/templates/careers.html:13
msgid "Career at Weblate"
msgstr "Weblate에서 경력쌓기"

#: weblate_web/templates/careers.html:20
msgid "Weblate, the libre localization platform, wants you on the team!"
msgstr "자유로운 현지화 플랫폼인 Weblate에서 여러분의 지원을 기다립니다!"

#: weblate_web/templates/careers.html:24
#: weblate_web/templates/snippets/about.html:5
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: weblate_web/templates/careers.html:80 weblate_web/templates/careers.html:173
#, python-format
msgid ""
"Dive into our <a href=\"%(issues)s\">open issues</a> to gain insights and "
"contribute to our dynamic ecosystem."
msgstr ""
"우리의 <a href=\"%(issues)s\">열린 문제</a>를 자세히 알아보고 통찰력을 얻으"
"며 우리의 역동적인 생태계에 공헌하세요."

#: weblate_web/templates/careers.html:81 weblate_web/templates/careers.html:174
#, python-format
msgid ""
"Showcase your skills by tackling one of our <a href=\"%(issues)s\">good "
"first issues</a> and making a tangible impact."
msgstr ""
"우리의 <a href=\"%(issues)s\">첫 번째 적절한 문제</a> 중 하나를 해결하고 실질"
"적인 영향을 행사하여 당신의 능력을 보여주세요."

#: weblate_web/templates/careers.html:99 weblate_web/templates/careers.html:147
msgid "Apply now"
msgstr "지금 지원"

#: weblate_web/templates/careers.html:202
#, python-format
msgid ""
"Browse the <a href=\"%(issues)s\">open issues</a> to gain insight into what "
"we are looking for."
msgstr ""
"<a href=\"%(issues)s\">열린 이슈</a>를 탐색하여 우리가 원하는 것에 대한 통찰"
"력을 얻으십시오."

#: weblate_web/templates/careers.html:203
#, python-format
msgid ""
"Grab one of the <a href=\"%(issues)s\">good first issues</a> to show us your "
"expertise."
msgstr ""
"<a href=\"%(issues)s\">좋은 첫 번째 이슈</a> 중 하나를 선택하여 전문성을 보여"
"주세요."

#: weblate_web/templates/contribute.html:13
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "Weblate에 공헌하기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:20
msgid "Weblate is developed by an open community."
msgstr "Weblate는 열린 공동체에 의해 개발됩니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:21
msgid ""
"There are many ways you can contribute to Weblate development. Talk about it "
"with your associates."
msgstr ""
"Weblate 개발에 기여할 수 있는 방법은 많이 있습니다. 동료들과 함께 이야기하십"
"시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:25
#: weblate_web/templates/download.html:24
msgid "View sources"
msgstr "소스 보기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:27
msgid "Translate the app"
msgstr "앱을 번역"

#: weblate_web/templates/contribute.html:34
msgid "Found a <strong>bug</strong> in Weblate?"
msgstr "Weblate에서 <strong>버그</strong>를 찾으셨나요?"

#: weblate_web/templates/contribute.html:38
#, python-format
msgid ""
"In case it is sensitive or a <strong>security issue</strong>, please report "
"it to %(report)s. Other ways of reporting security issue can be found in the "
"<a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"민감한 사항이나 <strong>보안 문제</strong>가 있는 경우 %(report)s 에 보고하십"
"시오. 보안 문제를 보고하는 다른 방법은 <a href=\"%(url)s\">문서</a>를 참조하"
"십시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:41
#, python-format
msgid ""
"<strong>Ensure the bug is not already reported</strong>, by searching "
"through the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">GitHub 문제</a>를 검색하여, <strong>버그가 아직 보고되지 "
"않았는지 확인하십시오</strong>."

#: weblate_web/templates/contribute.html:44
#, python-format
msgid ""
"If you're unable to find an open issue addressing the problem, <a "
"href=\"%(url)s\">open a new one</a>."
msgstr ""
"문제를 해결하는 방법을 찾을수 없다면, <a href=\"%(url)s\">새로운 문제를 여십"
"시오</a>."

#: weblate_web/templates/contribute.html:47
#: weblate_web/templates/contribute.html:77
msgid ""
"<strong>Follow instructions in the issue template</strong>, and provide as "
"much relevant info as possible."
msgstr ""
"<strong>문제 서식의 지시에 따라</strong> 최대한 많은 관련 정보를 제공합니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:50
#: weblate_web/templates/contribute.html:80
msgid "GitHub issues"
msgstr "GitHub 문제점"

#: weblate_web/templates/contribute.html:54
msgid "Have a <strong>patch</strong> that fixes a bug?"
msgstr "오류를 고치는 <strong>패치</strong>가 있습니까?"

#: weblate_web/templates/contribute.html:58
#, python-format
msgid "Open a new <a href=\"%(url)s\">GitHub pull request</a> with the patch."
msgstr ""
"패치를 적용한 새로운 <a href=\"%(url)s\">GitHub 끌어오기 요청(Pull Request)</"
"a>를 엽니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:61
msgid ""
"Ensure the pull request description clearly describes the problem and "
"solution. Include the relevant issue number if applicable."
msgstr ""
"끌어오기 요청 설명에 문제 및 해결 방법이 명확하게 설명되어 있는지 확인하십시"
"오. 해당되는 경우 관련 문제 번호를 포함하십시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:64
msgid "Open a pull request"
msgstr "끌어오기 요청 열기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:70
msgid "Missing a <strong>feature</strong> or want to change something?"
msgstr "<strong>기능</strong>이 없거나 무언가를 바꾸고 싶습니까?"

#: weblate_web/templates/contribute.html:74
#, python-format
msgid "Suggest your change in the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">GitHub 문제점</a> 변경을 제안하십시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:84
msgid "<strong>Source code</strong> related questions?"
msgstr "<strong>소스 코드</strong> 관련 질문입니까?"

#: weblate_web/templates/contribute.html:88
#, python-format
msgid ""
"Please consult the <a href=\"%(url)s\">contributor documentation</a> to find "
"the most common topics."
msgstr ""
"가장 일반적인 주제를 찾으려면 <a href=\"%(url)s\">기여자 문서</a>를 참조하십"
"시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:91
#, python-format
msgid ""
"Share what is on your mind in the <a href=\"%(url)s\">GitHub discussions</a>."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">GitHub 토론</a> 에서 생각을 공유하세요."

#: weblate_web/templates/contribute.html:95
#: weblate_web/templates/contribute.html:114
msgid "Browse documentation"
msgstr "문서 찾아보기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:101
msgid "Want to help out with <strong>Documentation</strong>?"
msgstr "<strong>문서화</strong>에 도움이 필요하십니까?"

#: weblate_web/templates/contribute.html:105
#, python-format
msgid ""
"The documentation is part of the main source code repository and you can "
"easily follow the links to edit each page directly from the <a "
"href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"이 문서는 기본 소스 코드 저장소의 일부이며, <a href=\"%(url)s\">문서</a> 링크"
"를 통해 각 페이지를 쉽게 편집할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:108
msgid ""
"Once you have a patch ready, please follow <a href=\"#patch\">patch "
"submission</a> instructions."
msgstr "패치가 준비되면 <a href=\"#patch\">패치 전송</a> 지시에 따라 주세요."

#: weblate_web/templates/contribute.html:111
msgid ""
"Help fix and suggest non-code related pull-requests by joining the reviewer "
"team."
msgstr ""
"검토자 팀에 합류하여 코드와 관련 없는 풀 리퀘스트를 수정하고 제안하세요."

#: weblate_web/templates/contribute.html:118
msgid "<strong>Financial support</strong> is always put to good use."
msgstr "<strong>재정적 지원</strong> 은 항상 유용하게 활용되고 있습니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:120
msgid "Please open the donation page for options on how to donate."
msgstr "기부 방법에 대한 선택사항을 보려면 기부 페이지를 여십시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:121
#: weblate_web/templates/user.html:150
msgid "Donate now"
msgstr "지금 기부하기"

#: weblate_web/templates/contribute.html:127
msgid "<strong>Are you a translator?</strong> Help translate Weblate itself."
msgstr "<strong>번역자입니까?</strong> Weblate의 번역을 도와주십시오."

#: weblate_web/templates/contribute.html:130
msgid ""
"You can translate Weblate and many other projects at <a href=\"https://"
"hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"Weblate 및 그 외의 많은 프로젝트는 <a href=\"https://hosted.weblate.org/"
"engage/weblate/\">hosted.weblate.org</a>에서 번역 할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/contribute.html:132
msgid "Start translating"
msgstr "번역 시작"

#: weblate_web/templates/contribute.html:144
msgid "Translation status"
msgstr "번역 현황"

#: weblate_web/templates/discover.html:13
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:82
#: weblate_web/templates/snippets/users.html:19
#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:6
#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:16
#: weblate_web/templates/subscription/discovery.html:6
msgid "Discover Weblate"
msgstr "Weblate 둘러보기"

#: weblate_web/templates/discover.html:21
msgid ""
"Check out who’s using Weblate already. We are a community of translators and "
"localization specialists who use and improve our common tool to empower "
"readers and app users around the World. Find your favorite projects and "
"start contributing together with us."
msgstr ""
"누가 이미 Weblate를 사용하고 있는지 확인하십시오. 우리는 전 세계의 독자와 앱 "
"사용자를 지원하기 위해 공통 도구를 사용하고 개선하는 번역가 및 현지화 전문가 "
"커뮤니티입니다. 좋아하는 프로젝트를 찾아 우리와 함께 기여하십시오."

#: weblate_web/templates/discover.html:27
msgid "Add yours"
msgstr "당신의 것을 추가"

#: weblate_web/templates/discover.html:31
#: weblate_web/templates/discover.html:33
msgid "project name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: weblate_web/templates/discover.html:35
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: weblate_web/templates/discover.html:59
#, python-format
msgid "%(count)s project"
msgid_plural "%(count)s projects"
msgstr[0] "%(count)s 프로젝트"

#: weblate_web/templates/discover.html:61
#, python-format
msgid "%(count)s translator"
msgid_plural "%(count)s translators"
msgstr[0] "%(count)s 을 번역"

#: weblate_web/templates/discover.html:86
#, python-format
msgid "…and %(count)s more"
msgid_plural "…and %(count)s more"
msgstr[0] "…와 %(count)s 더보기"

#: weblate_web/templates/discover.html:91
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:86
msgid "Customize listing"
msgstr "맞춤형 목록"

#: weblate_web/templates/discover.html:98
msgid "No servers matched your search."
msgstr "검색과 일치하는 서버가 없습니다."

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:6
msgid "Weblate SSO"
msgstr "Weblate SSO"

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:14
msgid "You're being redirected to a SSO sign-in page."
msgstr "SSO 로그인 페이지로 리디렉션됩니다."

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:16
msgid ""
"Please click the button below if you're not redirected automatically within "
"a few seconds."
msgstr "몇 초 이내에 자동으로 리디렉션되지 않으면 아래 버튼을 클릭하십시오."

#: weblate_web/templates/djangosaml2/post_binding_form.html:19
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: weblate_web/templates/donate.html:13
msgid "Become a Weblate supporter"
msgstr "Weblate 서포터 되기"

#: weblate_web/templates/donate.html:20
msgid ""
"Weblate does not require payment, and welcomes donations. There are many "
"ways to contribute. Discuss it with your associates."
msgstr ""
"Weblate는 결제를 하지 않아도 되지만 기부는 환영합니다. 기여하는 방법에는 여"
"러 가지가 있습니다. 동료들과 함께 논의해 보세요."

#: weblate_web/templates/donate.html:25
#, fuzzy
#| msgid "My donations"
msgid "FOSDEM donation"
msgstr "나의 기부금"

#: weblate_web/templates/donate.html:27 weblate_web/templates/donate.html:74
msgid "Purchase premium cloud"
msgstr "프리미엄 클라우드 구입"

#: weblate_web/templates/donate.html:28
msgid "Manage your donations"
msgstr "기부금 관리"

#: weblate_web/templates/donate.html:31
msgid "Recurring support and rewards"
msgstr "정기적인 지원과 혜택"

#: weblate_web/templates/donate.html:34
msgid ""
"Recurring donations facilitate sustainable Weblate development, and even the "
"smallest amount is put to good use. Repeated appreciation helps in keeping "
"the project sustainable long term. Please consider this option if you are "
"hosting Weblate yourself without a support contract."
msgstr ""
"지속적인 기부는 Weblate 개발에 지속 가능한 발전을 촉진하고, 약간의 기부라도 "
"유용하게 사용합니다. 반복적인 감사는 그 프로젝트를 장기간에 걸쳐 지속 가능한 "
"유지를 위해 도움이 됩니다. 지원 계약없이 Weblate를 직접 호스팅하는 경우, 이 "
"선택사항을 고려하십시오."

#: weblate_web/templates/donate.html:36
msgid "Choose your reward"
msgstr "원하는 혜택을 선택하세요"

#: weblate_web/templates/donate.html:42 weblate_web/templates/donate.html:49
#: weblate_web/templates/donate.html:56 weblate_web/templates/support.html:82
#: weblate_web/templates/support.html:99 weblate_web/templates/support.html:117
#: weblate_web/templates/support.html:153
msgid "annually"
msgstr "매년"

#: weblate_web/templates/donate.html:43 weblate_web/templates/donate.html:50
#: weblate_web/templates/donate.html:57 weblate_web/templates/donate.html:87
#: weblate_web/templates/donate.html:242
#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:10
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:19
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: weblate_web/templates/donate.html:70
msgid "Weblate heroism"
msgstr "Weblate 영웅주의"

#: weblate_web/templates/donate.html:72
msgid ""
"Commercial services like hosting or support for self-hosted installations "
"help fund Weblate development."
msgstr ""
"자체 호스팅 설치를 위해 호스팅이나 지원 같은 상업적 서비스는 Weblate 개발 지"
"원에 도움을 줍니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:75
msgid "Get help from Weblate"
msgstr "Weblate의 도움 받기"

#: weblate_web/templates/donate.html:83
msgid "Single appreciative donation"
msgstr "일시기부"

#: weblate_web/templates/donate.html:85
msgid ""
"One-time donations are a great way to bring attention to a single issue "
"before or after it is fixed."
msgstr "일시기부는 하나의 문제를 작업해준 것에 대한 감사나 후원에 적합합니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:96
msgid "Weblate swag"
msgstr "Weblate 장식"

#: weblate_web/templates/donate.html:97
msgid ""
"Buying branded clothing and merch is a great way to support Weblate and show "
"your pride!"
msgstr ""
"브랜드 의류 및 상품을 구입하는 것은 Weblate를 지원하고 자부심을 보여주는 좋"
"은 방법입니다!"

#: weblate_web/templates/donate.html:98
msgid "Shop from Europe"
msgstr "유럽에서 장보기"

#: weblate_web/templates/donate.html:99
msgid "Shop from America and Australia"
msgstr "미국과 호주에서 장보기"

#: weblate_web/templates/donate.html:106
msgid "Your favorite donation platforms"
msgstr "귀하의 선호하는 기부 플랫폼"

#: weblate_web/templates/donate.html:108
msgid ""
"Join Weblate fans on platforms you trust. We look forward to seeing you "
"there."
msgstr ""
"신뢰할 수 있는 플랫폼에서 Weblate의 팬들과 함께 하십시오. 그곳에서 뵙기를 기"
"대합니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:113
msgid "GitHub Sponsors"
msgstr "깃허브 스폰서"

#: weblate_web/templates/donate.html:128
msgid "Cryptocurrency donations"
msgstr "가상화폐 기부"

#: weblate_web/templates/donate.html:131
#, python-format
msgid ""
"Thanks to <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>, donations are happily accepted in "
"several cryptocurrencies using the addresses below."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">Trezor</a>의 도움으로 아래 주소를 사용해 여러 종류의 암호"
"화 가상화폐로 기부금을 모금할 수 있게 됐습니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:137
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: weblate_web/templates/donate.html:138
msgid "Donation address"
msgstr "기부 주소"

#: weblate_web/templates/donate.html:184
msgid "Weblate is thankful for your help"
msgstr "Weblate는 당신의 도움에 감사드립니다"

#: weblate_web/templates/donate.html:187
#, python-format
msgid ""
"A proud showcase of our supporters, some of which offered technological "
"contributions, others provided monetary funds. We welcome any form of help. "
"If you have an idea, please <a href=\"%(contact)s\">let us know</a>."
msgstr ""
"우리의 지지자들의 자랑스러운 쇼케이스입니다. 그 중 몇몇은 기술적 기여를 제공"
"했고, 다른 분들은 금전적 지원을 제공했습니다. 우리는 어떤 형태의 도움도 환영"
"합니다. 좋은 생각이 있으면 <a href=\"%(contact)s\">알려주시기</a> 바랍니다."

#: weblate_web/templates/donate.html:191
msgid "Supporters"
msgstr "후원자들"

#: weblate_web/templates/donate.html:211
msgid "Technologies"
msgstr "기술 기여자들"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:6
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "Weblate에 기부하기"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:13
msgid "Edit your reward link"
msgstr "보상 링크 편집"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:30
#: weblate_web/templates/payment/customer.html:34
#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:47
#: weblate_web/templates/subscription/discovery.html:30
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:11
msgid "Your donation to Weblate"
msgstr "Weblate 기부정보"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:18
msgid ""
"<strong>Thank you</strong> for your decision to support Weblate. Please "
"choose your preferred method of support, or set a donation amount yourself. "
"We are here to help if needed."
msgstr ""
"Weblate를 지원해 주셔서 <strong>감사합니다</strong>. 선호하는 지원 방식을 결"
"정하거나 정기 기부를 설정하세요. 문제가 있다면 연락해 주세요."

#: weblate_web/templates/donate/form.html:24
msgid "Choose your amount in EUR"
msgstr "유로(EUR) 화폐 단위로 기부 금액을 선택"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:34
#, python-format
msgctxt "Minimal donation amount in a form"
msgid "From %(minimum)s"
msgstr "%(minimum)s 부터"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:36
msgid "Pick how often to donate"
msgstr "얼마나 자주 기부할지 선택하십시오"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:43
msgid "Single payment"
msgstr "단일 결제"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:64
msgid "Every year"
msgstr "매 년"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:66
msgid "Your reward options"
msgstr "보상 옵션"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:68
msgid "<strong>Whoa!</strong> You can get any reward."
msgstr "<strong>와우!</strong> 당신은 보상을 받을 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/donate/form.html:73
#: weblate_web/templates/donate/form.html:81
#: weblate_web/templates/donate/form.html:89
#: weblate_web/templates/donate/form.html:97
msgid "Selected option"
msgstr "선택된 옵션"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:74
msgid "Name in the list of supporters"
msgstr "후원자 목록에 성명 기록"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:75
#: weblate_web/templates/donate/form.html:83
#: weblate_web/templates/donate/form.html:91
msgid "Unavailable for your amount"
msgstr "해당 금액으로는 선택 불가능"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:76
#: weblate_web/templates/donate/form.html:84
#: weblate_web/templates/donate/form.html:92
#: weblate_web/templates/donate/form.html:100
msgid "Choose this"
msgstr "이 보상을 선택"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:98
msgid "No thanks"
msgstr "보상을 원하지 않음"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:99
msgid "Thank you anyway!"
msgstr "어쨌든 감사합니다!"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:104
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:108
msgid ""
"Please note—a full invoice for your donation is issued immediately after "
"payment."
msgstr "참고-기부 영수증은 결제 후 즉시 발생됩니다."

#: weblate_web/templates/donate/form.html:109
msgid ""
"Your link may be refused, especially if containing too adult or illegal "
"content. Please consult us in advance if unsure."
msgstr ""
"당신의 링크가 거부될지도 모르며, 특히 성적이거나 불법인 내용을 포함하는 경우"
"가 그렇습니다. 확신이 없다면 미리 상담하십시오."

#: weblate_web/templates/download.html:13
msgid "Download Weblate"
msgstr "Weblate 내려받기"

#: weblate_web/templates/download.html:20
msgid ""
"All Weblate source code is freely available for you to use, modify, share "
"and distribute. Discuss it with your associates."
msgstr ""
"Weblate의 모든 소스 코드는 자유롭게 사용, 수정, 공유 및 배포할 수 있습니다. "
"당신의 동료들과 의논해보세요."

#: weblate_web/templates/download.html:25
msgid "Get premium service"
msgstr "프리미엄 서비스 등록"

#: weblate_web/templates/download.html:30
msgid "Quick setup"
msgstr "빠른 설정"

#: weblate_web/templates/download.html:31
msgid "Quick Installation"
msgstr "빠른 설치"

#: weblate_web/templates/download.html:33
#, python-format
msgid ""
"Weblate is easiest to install using <strong>pip</strong> or <strong>Docker</"
"strong>, please follow the <a href=\"%(url)s\">Quick setup guide</a> for "
"more detailed instructions."
msgstr ""
"Weblate는 <strong>pip</strong> 또는 <strong>Docker</strong>를 사용하여 설치하"
"는 것이 가장 간편하며, 자세한 사용법은 <a href=\"%(url)s\">빠른 설정 가이드</"
"a>를 참조하세요."

#: weblate_web/templates/download.html:37
msgid "Download source code"
msgstr "소스 코드 내려받기"

#: weblate_web/templates/download.html:38
msgid "Latest releases for download"
msgstr "최신 배포판 내려받기"

#: weblate_web/templates/download.html:46
msgid "Cloud or virtualization images"
msgstr "클라우드 또는 가상화 이미지"

#: weblate_web/templates/download.html:48
msgid ""
"Weblate can be run in any cloud or virtualization environment. The following "
"guides will show you detailed info about some of the most common platforms."
msgstr ""
"Weblate는 어느 클라우드나 가상 환경에서 실행될 수 있습니다. 아래 설명서들은 "
"대부분의 보편적인 플랫폼들에 대한 자세한 정보를 담고 있습니다."

#: weblate_web/templates/download.html:56
msgid "Running Weblate in a Docker container"
msgstr "독커(Docker) 컨테이너에서 Weblate 구동"

#: weblate_web/templates/download.html:58
msgid "Docker guide"
msgstr "독커(Docker) 설명서"

#: weblate_web/templates/download.html:64
msgid "Running Weblate on the OpenShift platform"
msgstr "오픈쉬프트(OpenShift) 플랫폼에서 Weblate 구동"

#: weblate_web/templates/download.html:66
msgid "OpenShift guide"
msgstr "오픈쉬프트(OpenShift) 설명서"

#: weblate_web/templates/download.html:72
msgid "Running Weblate on the Kubernetes platform"
msgstr "쿠베르네테스(Kubernetes) 플랫폼에서 Weblate 구동"

#: weblate_web/templates/download.html:74
msgid "Kubernetes guide"
msgstr "쿠베르네테스(Kubernetes) 설명서"

#: weblate_web/templates/download.html:78
msgid "GitHub repository"
msgstr "깃허브(GitHub) 저장소"

#: weblate_web/templates/download.html:80
#, python-format
msgid ""
"Weblate is developed on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>, you can fork it "
"there, find <a href=\"%(url)s\">more repositories</a>, or just:"
msgstr ""
"Weblate는 <a href=\"%(url)s\">깃허브(GitHub)</a>에서 개발되고 있습니다. 당신"
"은 거기에 포크(Fork)를 꽂고 <a href=\"%(url)s\">더 많은 저장소</a>를 찾거나, "
"간단하게 아래 명령으로 저장소를 복제할 수 있습니다:"

#: weblate_web/templates/download.html:87
#: weblate_web/templates/download.html:90
msgid "Weblate command line client"
msgstr "Weblate 명령줄 클라이언트"

#: weblate_web/templates/download.html:92
#, python-format
msgid ""
"You can control Weblate remotely using <a href=\"%(url)s\">wlc</a>, which "
"can be installed from Python pip:"
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">wlc</a>를 이용해 Weblate를 원격으로 제어할 수 있습니다. "
"wlc는 파이썬(Python) pip로 설치할 수 있습니다 :"

#: weblate_web/templates/features.html:13
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 주요 특징"

#: weblate_web/templates/features.html:20
msgid ""
"As a feature rich computer aided translation tool, Weblate saves both "
"developers and translators time. Make your users happier!"
msgstr ""
"Weblate는 풍부한 기능을 갖춘 컴퓨터 지원 번역 도구로서 개발자와 번역가 모두"
"의 시간을 절약해 줍니다. 사용자를 더 행복하게 만드세요!"

#: weblate_web/templates/features.html:23
msgid ""
"Browse the <a href=\"https://docs.weblate.org/\">documentation</a> to learn "
"more."
msgstr ""
"<a href=\"https://docs.weblate.org/\">참고 자료</a>를 통해 더 많은 것을 알아"
"보세요."

#: weblate_web/templates/features.html:32
msgid "Easy to use interface"
msgstr "쉬운 인터페이스"

#: weblate_web/templates/features.html:35
#: weblate_web/templates/features.html:39
#: weblate_web/templates/features.html:47
#: weblate_web/templates/features.html:53
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 갈무리"

#: weblate_web/templates/features.html:37
msgid "Customizable quality checks"
msgstr "사용자 정의 가능한 품질 확인"

#: weblate_web/templates/features.html:42
msgid "Detailed context"
msgstr "자세한 문맥"

#: weblate_web/templates/features.html:44
msgid ""
"Translators are provided detailed translation context, from translation "
"files, or data enriched within Weblate."
msgstr ""
"번역자는 번역 파일 또는 Weblate 내 풍부한 데이터를 통해 상세한 번역 문맥을 제"
"공받습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:50
msgid "Fluent communication"
msgstr "유창한 의사소통"

#: weblate_web/templates/features.html:51
msgid "All translations are tracked and can be commented."
msgstr "모든 번역은 추적되며 의견을 달 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:66
msgid "Access Control"
msgstr "접근 제어"

#: weblate_web/templates/features.html:67
msgid "Fine-tune access rights to fit your environment."
msgstr "환경에 맞게 액세스 권한을 조정하십시오."

#: weblate_web/templates/features.html:75
msgid "Smart Notifications"
msgstr "스마트 알림"

#: weblate_web/templates/features.html:76
msgid ""
"Translators can be notified of new strings to translate or other events."
msgstr ""
"번역자가 번역할 새로운 문자열이나 다른 이벤트에 대한 알림을 받을 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:84
msgid "Integration API"
msgstr "통합 API"

#: weblate_web/templates/features.html:85
msgid "Integrate Weblate with third-party services."
msgstr "Weblate와 제3자 서비스를 통합."

#: weblate_web/templates/features.html:93
msgid "Multiple File Formats"
msgstr "유연한 파일 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:94
msgid ""
"Use any common file localization format, like gettext, JSON, XLIFF or "
"resource strings, etc."
msgstr ""
"gettext, JSON, XLIFF 또는 리소스 문자열 등과 같은 일반적인 파일 현지화 형식"
"을 사용합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:102
msgid "Branch Support"
msgstr "분기(Branch) 지원"

#: weblate_web/templates/features.html:103
msgid ""
"Handle different translation versions by pushing them automatically to "
"different branches."
msgstr "다른 버전의 번역을 자동으로 다른 분기로 푸시 처리할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:111
msgid "Translation Context"
msgstr "문맥 번역"

#: weblate_web/templates/features.html:113
msgid ""
"Description, nearby strings, images, related source code and glossary entries"
"—for every string."
msgstr ""
"모든 문자열에 대한 설명, 주변 문자열, 이미지, 관련 소스 코드 및 용어집 항목"
"을 확인할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:123
msgid "Android string resources"
msgstr "Android 문자열 리소스"

#: weblate_web/templates/features.html:125
msgid "Apple iOS strings"
msgstr "Apple iOS 문자열"

#: weblate_web/templates/features.html:127
msgid "App store metadata files"
msgstr "앱 스토어 메타데이터 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:128
msgid "ARB file"
msgstr "ARB 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:129
msgid "CSV files"
msgstr "CSV 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:130
msgid "DTD files"
msgstr "DTD 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:132
msgid "Excel Open XML"
msgstr "Excel 오픈 XML"

#: weblate_web/templates/features.html:134
msgid "Flat XML files"
msgstr "Flat XML 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:136
msgid "Fluent format"
msgstr "Fluent 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:138
msgid "GNU gettext"
msgstr "GNU gettext"

#: weblate_web/templates/features.html:140
msgid "go-i18n JSON files"
msgstr "go-i18n JSON 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:142
msgid "gotext JSON files"
msgstr "gotext JSON 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:143
msgid "GWT properties"
msgstr "GWT 속성"

#: weblate_web/templates/features.html:144
msgid "HTML files"
msgstr "HTML 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:146
msgid "i18next JSON files"
msgstr "i18next JSON 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:147
msgid "IDML Format"
msgstr "IDML 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:148
msgid "INI translations"
msgstr "INI 번역"

#: weblate_web/templates/features.html:150
msgid "Inno Setup INI translations"
msgstr "Inno 설정 INI 번역"

#: weblate_web/templates/features.html:151
msgid "Java properties"
msgstr "Java 속성"

#: weblate_web/templates/features.html:153
msgid "Joomla translations"
msgstr "Joomla 번역"

#: weblate_web/templates/features.html:154
msgid "JSON files"
msgstr "JSON 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:155
msgid "React Intl"
msgstr "React Intl"

#: weblate_web/templates/features.html:156
msgid "Vue I18n"
msgstr "Vue I18n"

#: weblate_web/templates/features.html:158
msgid "Laravel PHP strings"
msgstr "Laravel PHP 문자열"

#: weblate_web/templates/features.html:160
msgid "Markdown files"
msgstr "Markdown 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:162
msgid "mi18n lang files"
msgstr "mi18n 언어 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:163
msgid "Mobile Kotlin resources"
msgstr "모바일 Kotlin 리소스"

#: weblate_web/templates/features.html:164
msgid "OpenDocument Format"
msgstr "OpenDocument 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:165
msgid "PHP strings"
msgstr "PHP 문자열"

#: weblate_web/templates/features.html:166
msgid "Qt Linguist .ts"
msgstr "Qt Linguist .ts"

#: weblate_web/templates/features.html:168
msgid "ResourceDictionary files"
msgstr "ResourceDictionary 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:169
msgid ".NET resource files (RESX, RESW)"
msgstr ".NET 리소스 파일 (RESX, RESW)"

#: weblate_web/templates/features.html:170
msgid "Ruby YAML files"
msgstr "Ruby YAML 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:172
msgid "Stringsdict format"
msgstr "Stringsdict 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:174
msgid "Subtitle files"
msgstr "자막 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:175
msgid "TermBase eXchange format"
msgstr "TermBase eXchange 형식"

#: weblate_web/templates/features.html:176
msgid "Text files"
msgstr "텍스트 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:178
msgid "WebExtension JSON"
msgstr "WebExtension JSON"

#: weblate_web/templates/features.html:180
msgid "Windows RC files"
msgstr "Windows RC 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:182
msgid "XLIFF"
msgstr "XLIFF"

#: weblate_web/templates/features.html:183
msgid "YAML files"
msgstr "YAML 파일"

#: weblate_web/templates/features.html:195
msgid "Glossaries"
msgstr "용어집"

#: weblate_web/templates/features.html:196
msgid "Define frequently used terminology for consistency."
msgstr "일관성을 위해 자주 사용하는 전문용어를 정의하세요."

#: weblate_web/templates/features.html:204
msgid "Feedback Acquisition"
msgstr "피드백 획득"

#: weblate_web/templates/features.html:205
msgid "Use Weblate to acquire feedback on source strings to improve them."
msgstr ""
"Weblate를 사용하여 소스 문자열에 대한 피드백을 받아 개선할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:213
msgid "Export and Import"
msgstr "내보내기 및 가져오기"

#: weblate_web/templates/features.html:214
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr "오프라인 번역을 위해 번역을 다운로드하고 다시 병합할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:222
msgid "Fully Integrated"
msgstr "완전히 통합됨"

#: weblate_web/templates/features.html:223
msgid ""
"Translations are managed within the same version control system as your code."
msgstr "번역들은 소스 코드와 동일한 버전 관리 시스템 내에서 관리됩니다."

#: weblate_web/templates/features.html:231
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:63
msgid "Documentation"
msgstr "참고 자료"

#: weblate_web/templates/features.html:232
msgid "Comprehensive documentation covering both setup and use."
msgstr "설정 및 사용을 포괄하는 설명서."

#: weblate_web/templates/features.html:240
msgid "Easy Reviews"
msgstr "쉬운 검토"

#: weblate_web/templates/features.html:241
msgid "Several options for translators to review contributions made by peers."
msgstr "번역자가 참여자의 기여를 검토할 수 있는 다양한 옵션이 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:249
msgid "Language support"
msgstr "언어 지원"

#: weblate_web/templates/features.html:250
msgid "Support for over 500 languages out of the box. Others can be added too."
msgstr ""
"500 개 이상의 언어를 기본 지원합니다. 물론 다른 언어도 추가할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:258
msgid "Promotion"
msgstr "홍보"

#: weblate_web/templates/features.html:259
msgid ""
"Built-in features to attract a wider audience for your translation project."
msgstr "번역 프로젝트에 더 많은 청중을 끌어들일 수 있는 기본 제공 기능."

#: weblate_web/templates/features.html:267
msgid "Reporting"
msgstr "보고"

#: weblate_web/templates/features.html:268
msgid "Reports are generated to provide info on project activity."
msgstr "프로젝트 활동에 대한 정보를 제공하기 위해 보고서가 생성됩니다."

#: weblate_web/templates/features.html:276
msgid "Version Control"
msgstr "버전 관리"

#: weblate_web/templates/features.html:277
msgid ""
"Talks directly with your version control system, currently Git and Mercurial "
"are supported."
msgstr ""
"버전 관리 시스템과 직접 소통하며, 현재 깃(Git)과 머큐리얼(Mercurial)이 지원됩"
"니다."

#: weblate_web/templates/features.html:285
msgid "Collaboration Sites"
msgstr "협업 사이트들"

#: weblate_web/templates/features.html:287
msgid ""
"Native support for software development sites such as GitLab, GitHub, "
"Pagure, Azure, Gitea, or Bitbucket."
msgstr ""
"GitLab, GitHub, Pagure, Azure, Gitea 또는 Bitbucket과 같은 소프트웨어 개발 사"
"이트를 자체 지원합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:296
msgid "Responsive UI"
msgstr "반응형 UI"

#: weblate_web/templates/features.html:297
msgid ""
"User interface that works nicely on desktop, tablets and phones in both "
"light and dark mode."
msgstr ""
"밝은 모드와 어두운 모드 모두에서 데스크톱, 태블릿, 휴대폰에서 잘 작동하는 사"
"용자 인터페이스입니다."

#: weblate_web/templates/features.html:305
msgid "Translation memory"
msgstr "번역 메모리"

#: weblate_web/templates/features.html:306
msgid "Reuse existing translations to save time and costs."
msgstr "기존 번역을 재사용하여 시간과 비용을 절약하십시오."

#: weblate_web/templates/features.html:314
msgid "Translation add-ons"
msgstr "번역 애드온"

#: weblate_web/templates/features.html:315
msgid "Customize localization workflow with various add-ons."
msgstr "다양한 애드온을 사용하여 현지화 워크플로를 사용자 정의하세요."

#: weblate_web/templates/features.html:323
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: weblate_web/templates/features.html:324
msgid "Built-in remote backups to prevent data loss."
msgstr "데이터 손실을 방지하기 위해 내장된 원격 백업."

#: weblate_web/templates/features.html:332
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린숏"

#: weblate_web/templates/features.html:333
msgid "Provide visual context for the translations."
msgstr "번역에 대한 시각적 컨텍스트를 제공합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:341
msgid "Variants"
msgstr "변형"

#: weblate_web/templates/features.html:342
msgid "Group variants of strings for easier translating."
msgstr "더 쉽게 번역할 수 있도록 문자열의 변형을 그룹화합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:350
msgid "Intermediate language"
msgstr "중간 언어"

#: weblate_web/templates/features.html:351
msgid "Proofread strings from developers before translating them."
msgstr "번역하기 전에 개발자의 문자열을 교정합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:359
msgid "Automatic translation"
msgstr "자동 번역"

#: weblate_web/templates/features.html:360
msgid ""
"Translations or suggestions can be done by machine translation services or "
"AI."
msgstr "번역이나 제안은 기계번역 서비스나 AI를 통해 할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/features.html:368
msgid "Organize translations"
msgstr "번역 체계화하기"

#: weblate_web/templates/features.html:369
msgid "Categorize the translation files to ease navigation."
msgstr "쉽게 탐색할 수 있도록 번역 파일을 분류합니다."

#: weblate_web/templates/features.html:377
msgid "Keyboard operation"
msgstr "키보드 조작"

#: weblate_web/templates/features.html:378
msgid "Use keyboard to effectively navigate while translating."
msgstr "키보드를 사용하여 번역하는 동안 효과적으로 탐색하세요."

#: weblate_web/templates/hosting.html:13
msgid "Weblate Pricing"
msgstr "Weblate 요금책정"

#: weblate_web/templates/hosting.html:21
#, python-format
msgid ""
"Use Weblate as a service, set up your own, or <a href=\"%(url)s\">get help</"
"a> for on-premise hosting — all with the convenience of the premium support."
msgstr ""
"Weblate를 서비스로 이용하거나 직접 설치, 또는 가능한 모든 프리미엄 <a "
"href=\"%(url)s\">지원</a>을 받는 사내 호스팅 사용 — 편리한 프리미엄 지원을 모"
"두 제공합니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:22
msgid "Our team is ready to help you run Weblate smoothly."
msgstr ""
"우리 팀은 Weblate를 원활하게 운영 할 수 있도록 도울 준비가 되어 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:27
msgid "Compare Cloud and Self-hosted Features"
msgstr "클라우드와 자체 호스팅 기능 비교"

#: weblate_web/templates/hosting.html:32
msgid "System maintenance"
msgstr "시스템 유지보수"

#: weblate_web/templates/hosting.html:35
msgid "Weblate installation"
msgstr "Weblate 설치"

#: weblate_web/templates/hosting.html:38
msgid "Weblate upgrades"
msgstr "Weblate 업그레이드"

#: weblate_web/templates/hosting.html:41
msgid "Access to backups"
msgstr "백업 엑세스"

#: weblate_web/templates/hosting.html:44
msgid "Complete configuration customization"
msgstr "완벽한 사용자 정의 설정"

#: weblate_web/templates/hosting.html:47
msgid "Single sign-on"
msgstr "단일 계정 로그인(SSO)"

#: weblate_web/templates/hosting.html:50
msgid "Priority e-mail support"
msgstr "선순위 전자우편 지원"

#: weblate_web/templates/hosting.html:53
msgid "Shared translation memory"
msgstr "공유된 번역 메모리"

#: weblate_web/templates/hosting.html:56
msgid "Priority bug fixing"
msgstr "선순위 버그 수정"

#: weblate_web/templates/hosting.html:64
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: weblate_web/templates/hosting.html:79
msgid "Backups and restores are automatic on Hosted Weblate."
msgstr "Hosted Weblate에서는 백업 및 복원이 자동으로 이루어집니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:99
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Dedicated cloud"
msgstr "전용 클라우드"

#: weblate_web/templates/hosting.html:132
#: weblate_web/templates/hosting.html:166
#: weblate_web/templates/hosting.html:200
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:61
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Self-hosted"
msgstr "자체 호스팅"

#: weblate_web/templates/hosting.html:146
#: weblate_web/templates/hosting.html:174
#: weblate_web/templates/hosting.html:180
#: weblate_web/templates/hosting.html:214
msgid "Optional"
msgstr "선택적인"

#: weblate_web/templates/hosting.html:202
#: weblate_web/templates/hosting.html:285
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:83
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:111
msgid "Gratis"
msgstr "무료"

#: weblate_web/templates/hosting.html:236
#: weblate_web/templates/hosting.html:248
msgid "From"
msgstr "기본가"

#: weblate_web/templates/hosting.html:239
#: weblate_web/templates/hosting.html:251
#: weblate_web/templates/hosting.html:263
#: weblate_web/templates/hosting.html:275
msgid "a month"
msgstr "매월"

#: weblate_web/templates/hosting.html:243
#: weblate_web/templates/hosting.html:255
msgid "See options"
msgstr "옵션 보기"

#: weblate_web/templates/hosting.html:267
#: weblate_web/templates/hosting.html:279
#: weblate_web/templates/hosting.html:466 weblate_web/templates/support.html:84
#: weblate_web/templates/support.html:101
#: weblate_web/templates/support.html:119
#: weblate_web/templates/support.html:135
#: weblate_web/templates/support.html:155
msgid "Buy now"
msgstr "지금 구매"

#: weblate_web/templates/hosting.html:289
#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:35
#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:56
#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:64
#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:85
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:9
#: weblate_web/templates/snippets/payment.html:17
msgid "Download"
msgstr "내려받기"

#: weblate_web/templates/hosting.html:297
msgid "Cloud-hosted Price Options"
msgstr "클라우드 호스팅 가격 옵션"

#: weblate_web/templates/hosting.html:300
#, python-format
msgid ""
"Hosted Weblate allows localization without any extra effort, and "
"<strong>premium support</strong> backed by core developers and professional "
"translators. Ask about hosting of larger projects, or let us answer your "
"questions by <a href=\"%(contact)s\">getting in touch</a>—we are ready to "
"find the perfect solution."
msgstr ""
"Hosted Weblate를 사용하면 별도의 노력없이 현지화할 수 있으며, 핵심 개발자와 "
"전문 번역가의 <strong>프리미엄 지원</strong>을 받을 수 있습니다. 호스팅이나 "
"대형 프로젝트에 대한 문의와 질문은 <a href=\"%(contact)s\">문의하기</a>를 통"
"해 답변하겠습니다. 우리는 완벽한 해결책을 찾을 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:305
msgid ""
"Cloud hosting prices are based purely on number of strings. All plans "
"include all Weblate features."
msgstr ""
"클라우드 호스팅 가격은 순전히 문자열의 수에 기반합니다. 모든 계획은 모든 "
"Weblate 특성을 포함합니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:310
msgid "<b>14-day gratis trial</b> included in all cloud plans"
msgstr "모든 클라우드 요금제에 <b>14 일 무료 시험판</b> 포함"

#: weblate_web/templates/hosting.html:316
msgid "Continuous localization"
msgstr "지속적인 현지화"

#: weblate_web/templates/hosting.html:319
#: weblate_web/templates/hosting.html:489
msgid "Hosted strings"
msgstr "저장된 문자열"

#: weblate_web/templates/hosting.html:322
msgid "Translation projects"
msgstr "번역 프로젝트"

#: weblate_web/templates/hosting.html:325
msgid "Translation components"
msgstr "번역 요소"

#: weblate_web/templates/hosting.html:328
msgid "Number of translators"
msgstr "번역자 수"

#: weblate_web/templates/hosting.html:331
#: weblate_web/templates/hosting.html:393
msgid "Dedicated instance"
msgstr "전용 인스턴스"

#: weblate_web/templates/hosting.html:364
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Custom"
msgstr "맞춤형(Custom)"

#: weblate_web/templates/hosting.html:389
#: weblate_web/templates/hosting.html:431
#: weblate_web/templates/hosting.html:462
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:52
msgid "Yearly"
msgstr "연단위"

#: weblate_web/templates/hosting.html:396
#, python-format
msgid "<strong>Save 20%%</strong> with annual subscription!"
msgstr "장기 구독으로 <strong>20%% 절약</strong>하세요!"

#: weblate_web/templates/hosting.html:410
#: weblate_web/templates/hosting.html:435
#: weblate_web/templates/snippets/about.html:9
msgid "Gratis trial"
msgstr "무료 시험판"

#: weblate_web/templates/hosting.html:417
#: weblate_web/templates/hosting.html:442
#: weblate_web/templates/hosting.html:474
msgid "<b>Ask</b> for options"
msgstr "옵션 <b>문의</b>"

#: weblate_web/templates/hosting.html:487
#: weblate_web/templates/support.html:173
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: weblate_web/templates/hosting.html:492
msgid ""
"Pricing is based on the number of strings in all used languages. A string is "
"a text unit defined in a translation format. It can be a word, sentence, or "
"paragraph."
msgstr ""
"가격은 모든 사용된 언어의 문자열 수에 기반합니다. 문자열은 번역 형식에서 정의"
"된 글자 단위입니다. 이는 단어, 문장 또는 단락일 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:497
msgid "Weblate proudly supports libre projects"
msgstr "Weblate의 자랑스러운 리브르(Libre) 프로젝트 지원"

#: weblate_web/templates/hosting.html:499
#, python-format
msgid ""
"If you feel that being supported by Weblate will help your libre project, <a "
"href=\"%(url)s\">set it up</a> and get the <strong>Libre plan</strong> "
"gratis."
msgstr ""
"만약 Weblate에 의한 지원이 당신의 자유 프로젝트에 도움이 된다고 생각되면, <a "
"href=\"%(url)s\">Weblate를 설정</a>하고 <strong>Libre 계획</strong>을 무료로 "
"받으세요."

#: weblate_web/templates/hosting.html:500
msgid ""
"It has the same limits as the <strong>160k plan</strong>, and is only for "
"public projects."
msgstr ""
"<strong>160k 계획</strong>과 동일한 제한을 가지며, 공개 프로젝트만입니다."

#: weblate_web/templates/hosting.html:505
msgid "Join existing users and supporters"
msgstr "기존 사용자들과 지원자들"

#: weblate_web/templates/index.html:6
msgid "Weblate - web-based localization"
msgstr "Weblate - 웹 기반 현지화"

#: weblate_web/templates/index.html:16
msgid "Web-based <strong>continuous</strong> localization"
msgstr "웹 기반의 <strong>지속적인</strong> 현지화"

#: weblate_web/templates/index.html:20
#, python-format
msgid ""
"Copylefted libre software, used by over %(projects)s libre software projects "
"and companies in over %(countries)s countries."
msgstr ""
"카피레프트 자유 소프트웨어이며, %(countries)s개 이상의 국가에 있는 "
"%(projects)s개를 넘는 자유 소프트웨어 프로젝트와 회사들에 사용되고 있습니다."

#: weblate_web/templates/index.html:24
msgid "Try Weblate"
msgstr "Weblate 체험"

#: weblate_web/templates/index.html:25 weblate_web/templates/index.html:69
msgid "Explore all features"
msgstr "모든 기능 살펴보기"

#: weblate_web/templates/index.html:37
#, python-format
msgid "%(countries)s+ Countries"
msgstr "%(countries)s+ 국가들"

#: weblate_web/templates/index.html:39
msgid "Weblate localizes the world"
msgstr "전 세계를 현지화하는 Weblate"

#: weblate_web/templates/index.html:41
msgid ""
"Hosted service and standalone tool with tight version control integration. "
"Simple and clean user interface, propagation of translations across "
"components, quality checks and automatic linking to source files."
msgstr ""
"엄격한 버전 제어 통합 기능을 갖춘 호스팅 서비스 및 독립형 도구. 간결한 사용"
"자 인터페이스, 구성 요소 간 번역 전파, 품질 검사 및 소스 파일에 대한 자동 연"
"결."

#: weblate_web/templates/index.html:48
#, python-format
msgid "%(count)s translation %(when)s"
msgid_plural "%(count)s translations %(when)s"
msgstr[0] "%(when)s %(count)s개의 번역"

#: weblate_web/templates/index.html:51
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: weblate_web/templates/index.html:57
#, python-format
msgid "%(count)s translation"
msgid_plural "%(count)s translations"
msgstr[0] "%(count)s 항목을 번역함"

#: weblate_web/templates/index.html:59
msgid "in the last 7 days"
msgstr "최근 일주일간"

#: weblate_web/templates/index.html:65
msgid "Robust feature set"
msgstr "강력한 기능 세트"

#: weblate_web/templates/index.html:68
msgid "Go to pricing"
msgstr "가격표 확인"

#: weblate_web/templates/index.html:72
msgid "Users and Supporters"
msgstr "사용자들과 지원자들"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:245
msgid "Weblate, the libre continuous localization system."
msgstr "Weblate, 자유롭고 지속적인 현지화 체제입니다."

#: weblate_web/templates/mail/base.html:248
#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:10
#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:19
#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:18
#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:20
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:33
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:27
msgid "Manage your payments"
msgstr "결제 관리"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:255
#, python-format
msgid "Generated on %(timestamp)s."
msgstr "%(timestamp)s 에 만들어졌습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:6
msgid "Thank you for your payment on weblate.org."
msgstr "weblate.org에서 결제해 주셔서 감사합니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:8
msgid "You will find an invoice for this payment attached."
msgstr "이 결제에 대한 송장이 첨부되어 있습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed_subject.txt:2
msgid "Your payment on weblate.org"
msgstr "weblate.org에 지불한 사용자의 결제 내역"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:8
msgid ""
"Your subscription on weblate.org is expiring soon. Please sign in on the "
"website to renew it."
msgstr ""
"weblate.org의 구독이 곧 만료됩니다. 갱신하려면 웹사이트에 로그인하십시오."

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:14
msgid ""
"Your donation on weblate.org is expiring soon. Please sign in on the website "
"to renew it."
msgstr ""
"weblate.org의 기부가 곧 만료됩니다. 갱신하려면 웹사이트에 로그인하십시오."

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired_subject.txt:2
msgid "Your expired payment on weblate.org"
msgstr "weblate.org에서 결제 기한이 만료되었습니다"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:6
msgid "Your payment on weblate.org has failed."
msgstr "weblate.org에서 결제하지 못했습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:10
msgid "Detailed failure from the payment gateway:"
msgstr "결제 시스템에서 상세한 실패:"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:15
msgid ""
"If concerning a recurring payment, it is retried three times, and if still "
"failing, cancelled."
msgstr ""
"반복 결제와 관련하여 결제가 3번 다시 시도하고, 계속 실패하면 취소합니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed_subject.txt:2
msgid "Your payment on weblate.org failed"
msgstr "weblate.org에서 결제하지 못했습니다"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:10
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your subscription on weblate.org should renew next week and you have not "
#| "set up automatic payments."
msgid ""
"Your subscription on weblate.org is expired and you have not set up "
"automatic payments."
msgstr ""
"weblate.org에 구독이 다음 주에 갱신되며 자동 결제를 설정하지 않았습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:12
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your subscription on weblate.org should renew next week and you have not "
#| "set up automatic payments."
msgid ""
"Your subscription on weblate.org should renew soon and you have not set up "
"automatic payments."
msgstr ""
"weblate.org에 구독이 다음 주에 갱신되며 자동 결제를 설정하지 않았습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:14
msgid ""
"If you want to continue using the service, please perform the payment now."
msgstr "서비스를 계속 이용하시려면 지금 결제해주십시오."

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:23
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your donation on weblate.org should renew next week and you have not set "
#| "up automatic payments."
msgid ""
"Your donation on weblate.org is expired and you have not set up automatic "
"payments."
msgstr ""
"weblate.org에 기부가 다음 주에 갱신되며 자동 결제를 설정하지 않았습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:25
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your donation on weblate.org should renew next week and you have not set "
#| "up automatic payments."
msgid ""
"Your donation on weblate.org should renew soon and you have not set up "
"automatic payments."
msgstr ""
"weblate.org에 기부가 다음 주에 갱신되며 자동 결제를 설정하지 않았습니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:27
msgid "Please perform the payment now to continue supporting Weblate."
msgstr "Weblate를 계속 지원하려면 지금 결제를 부탁드립니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:8
msgid ""
"Your payment on weblate.org is pending. Please follow the provided "
"instructions to complete the payment."
msgstr ""
"weblate.org에 대한 결제가 보류 중입니다. 제공된 지침에 따라 결제를 완료하세"
"요."

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:13
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:18
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:28
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:54
msgid "Payment amount"
msgstr "결제 금액"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:17
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:22
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:32
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:58
msgid "(including VAT)"
msgstr "(부가세 포함)"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending_subject.txt:2
msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgstr "weblate.org에서 보류 중인 결제 내역"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Your subscription on weblate.org will renew next week."
msgid "Your subscription on weblate.org will renew soon."
msgstr "weblate.org에 구독이 다음 주에 갱신됩니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:10
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:20
msgid "The payment will be automatically charged soon."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:11
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:21
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The payment will be automatically charged next week. In case your card "
#| "has expired or you want to use different payment method, please perform "
#| "the payment now."
msgid ""
"In case your card has expired or you want to use different payment method, "
"please perform the payment now."
msgstr ""
"결제 금액은 다음 주에 자동으로 청구됩니다. 카드가 만료되었거나 다른 결제 수단"
"을 사용하려면 지금 결제하십시오."

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Your donation on weblate.org will renew next week."
msgid "Your donation on weblate.org will renew soon."
msgstr "weblate.org에 기부가 다음 주에 갱신됩니다."

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming_subject.txt:2
msgid "Your upcoming payment on weblate.org"
msgstr "weblate.org에 예정된 결제"

#: weblate_web/templates/mail/snippets/donation_info.html:4
#: weblate_web/templates/mail/snippets/subscription_info.html:4
#, python-format
msgid "Current subscription: %(package)s"
msgstr "현재 구독: %(package)s"

#: weblate_web/templates/mail/snippets/donation_info.html:8
#: weblate_web/templates/mail/snippets/subscription_info.html:8
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Current subscription: %(package)s"
msgid "Subscription price: %(price)s"
msgstr "현재 구독: %(package)s"

#: weblate_web/templates/mail/snippets/donation_info.html:12
#: weblate_web/templates/mail/snippets/subscription_info.html:12
#, python-format
msgid "Saved card: %(card_number)s"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/snippets/donation_info.html:17
#: weblate_web/templates/mail/snippets/subscription_info.html:17
#, python-format
msgid "Subscription expiry: %(expiry)s"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/snippets/subscription_info.html:21
#, python-format
msgid "Subscription is for <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>."
msgstr "구독은 <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>에 대한 것입니다."

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:6
msgid "Thank you for purchasing support subscription on weblate.org"
msgstr "weblate.org에서 지원 구독을 구매해주셔서 감사합니다"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:9
msgid ""
"You can now activate it in your Weblate using the following activation key:"
msgstr "이제 다음 활성화 키를 사용하여 Weblate에서 활성화할 수 있습니다:"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:12
msgid "Manage your subscriptions"
msgstr "구독 관리"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:13
msgid "Documentation on activating support"
msgstr "활성화 지원에 대한 문서"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro_subject.txt:2
msgid "Your new subscription on weblate.org"
msgstr "weblate.org에서 당신의 새 구독"

#: weblate_web/templates/news.html:6
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_archive.html:6
msgid "News about Weblate and localization."
msgstr "Weblate와 현지화에 관한 소식들."

#: weblate_web/templates/news.html:15
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_archive.html:15
msgid "Weblate Blog"
msgstr "Weblate 블로그"

#: weblate_web/templates/news.html:24
msgid "View older articles"
msgstr "이전 문서들 보기"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:6
msgid "Weblate data processing agreement"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:13
msgid "Your data processing agreements"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Organize translations"
msgid "Organization"
msgstr "번역 체계화하기"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:18
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:70
#: weblate_web/templates/snippets/customer-address.html:10
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:27
#, fuzzy
#| msgctxt "Payment state"
#| msgid "Awaiting payment"
msgid "Existing agreements"
msgstr "대기 중인 결제"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Browse documentation"
msgid "Service documentation"
msgstr "문서 찾아보기"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:55
#: weblate_web/templates/terms.html:11
msgid "General Terms and Conditions"
msgstr "일반 이용약관"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:63
#: weblate_web/templates/privacy.html:11
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:77
#, fuzzy
#| msgctxt "Payment state"
#| msgid "New payment"
msgid "New agreement"
msgstr "신규 결제"

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:84
msgid "Preview the agreement"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/payment/customer-agreement.html:100
#, fuzzy
#| msgid "User management"
msgid "Create an agreement"
msgstr "사용자 관리"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:6
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:6
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:6
msgid "Weblate payment"
msgstr "Weblate 결제"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:13
msgid "Your billing information"
msgstr "결제 정보"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:13
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:51
msgid "Payment Summary"
msgstr "결제 개요"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:28
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:64
msgid "Payment description"
msgstr "결제 설명"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Payment frequence"
msgid "Payment frequency"
msgstr "결제 빈도"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:37
msgid "Payment will be issued yearly till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 연단위 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:39
msgid ""
"Payment will be issued every six months till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 반기마다 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:41
msgid "Payment will be issued every quarter till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 분기별로 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:43
msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgstr "구독을 취소할 때까지 매월 결제가 진행될 것입니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:48
msgid ""
"Note: This is unavailable for some payment methods, you will have to "
"manually complete the next payment in those cases."
msgstr ""
"참고: 일부 결제 수단은 사용할 수 없지만, 다음과 같은 경우에는 결제를 수동으"
"로 마쳐야 합니다."

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:55
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:229
msgid "Personal data"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:60
#, python-format
msgid ""
"By performing the payment, you accept our <a href=\"%(terms_url)s\">General "
"Terms and Conditions</a> and <a href=\"%(privacy_url)s\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:68
#: weblate_web/templates/snippets/customer-address.html:3
msgid "Billing information"
msgstr "결제 정보"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:77
msgid "Please choose payment method"
msgstr "결제 방법을 선택하세요"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:90
msgid "Make Payment"
msgstr "결제하기"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:14
msgid "Please follow the provided instructions to complete the payment."
msgstr "지침에 따라 결제를 완료하십시오."

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:25
msgid "Payment Instructions"
msgstr "결제 안내"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:45
msgid "Download pro forma invoice"
msgstr "청구서식 내려받기"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:69
msgid "Payment status"
msgstr "결제 상태"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:70
msgid "Waiting for payment to be completed."
msgstr "결제가 완료되기를 기다리는 중입니다."

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:75
msgid "Payment link"
msgstr "결제 링크"

#: weblate_web/templates/privacy.html:18 weblate_web/templates/terms.html:18
msgid "The legal documents necessary to offer our services."
msgstr "당사의 서비스를 제공하는 데 필요한 법적 문서입니다."

#: weblate_web/templates/privacy.html:21
msgid ""
"The Privacy Policy document is legally-binding in English, translations are "
"provided for your convenience."
msgstr ""
"개인정보 처리방침은 영문본이 법적 구속력을 가지며, 번역본은 편의를 위해 제공"
"됩니다."

#: weblate_web/templates/privacy.html:24 weblate_web/templates/terms.html:24
msgid "View English version"
msgstr "영어 버전 보기"

#: weblate_web/templates/privacy.html:26 weblate_web/templates/terms.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Download"
msgid "Download as PDF"
msgstr "내려받기"

#: weblate_web/templates/service.html:6 weblate_web/templates/service.html:13
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: weblate_web/templates/snippets/about.html:7
msgid ""
"Dive in, or leverage extensive skills and experience from our team of "
"professionals, giving focused advice attentive to your exact needs."
msgstr ""
"정확한 요구에 세심한 조언을 제공하는 전문가 팀의 광범위한 기술과 경험을 익히"
"거나 활용하십시오."

#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:5
msgid "<strong>Donate</strong>—to make the world a better place"
msgstr "<strong>기부</strong>는 더 좋은 세상을 만듭니다"

#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:8
msgid ""
"Give yourself a happy moment. Help build Weblate with a small or bigger "
"donation. Funds are spent wisely between hosting and manpower."
msgstr ""
"당신에게 행복을 선물하십시오. 작거나 큰 기부금으로 Weblate를 구축할 수 있습니"
"다. 모여진 자금은 호스팅과 인력에 현명하게 사용됩니다."

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:5
msgid "<strong>Join the community</strong> and contribute"
msgstr "<strong>커뮤니티에 참여</strong>하고 기여하십시오"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:8
msgid ""
"Weblate is a platform for one of the most positive and empowering "
"communities of libre software. We learn and grow together and we connect the "
"world."
msgstr ""
"Weblate는 가장 긍정적이고 강력한 자유 소프트웨어의 커뮤니티를 위한 플랫폼입니"
"다. 우리는 함께 배우고 성장하며 세계를 연결합니다."

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:10
msgid "Contribute with us"
msgstr "우리와 기여하기"

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:3
msgid "Good written and spoken English language skills are required."
msgstr "훌륭한 쓰기 및 말하기 영어 실력이 요구됩니다."

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:4
msgid "This is a remote contractor position."
msgstr "원격 계약업체 직책입니다."

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:5
msgid ""
"We're a small libre software company where everybody has a lot of space to "
"grow."
msgstr ""
"우리는 모두가 성장할 수 있는 공간이 많은 작은 자유 소프트웨어 회사입니다."

#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:3
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:17
msgid "You can not remove yourself"
msgstr "자신을 제거할 수 없습니다"

#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:18
msgid "Protected user"
msgstr "보호된 사용자"

#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:23
msgid "Remove user"
msgstr "사용자 제거"

#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:30
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: weblate_web/templates/snippets/customer-users.html:43
msgid "Add a user"
msgstr "사용자 추가"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:8
msgid "Continuous Localization"
msgstr "지속적인 현지화"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:9
msgid ""
"Automated localization workflow follows your project development closely."
msgstr ""
"자동화된 현지화 작업 흐름은 당신의 프로젝트 개발 상황을 밀첩하게 이끌어줍니"
"다."

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:17
msgid "Quality Checks"
msgstr "품질 확인"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:18
msgid "Customizable quality checks helps improve translation quality."
msgstr "사용자 정의 품질 검사는 번역의 질 향상에 도움이 됩니다."

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:26
msgid "Attribution"
msgstr "속성"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:27
msgid "All translators are properly credited in the version control system."
msgstr "모든 번역자는 버전 관리 시스템에서 적절히 명시됩니다."

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:8
msgid "Hosting Plans"
msgstr "호스팅 플랜"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:9
msgid "Use Weblate as a service starting at 19 EUR."
msgstr "19유로로 시작하는 Weblate 서비스 사용."

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:17
msgid "Cloud Ready"
msgstr "준비된 클라우드"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:18
msgid "Comes with appliances, ready to deploy in your cloud."
msgstr "클라우드에서 배포 준비된 도구를 제공합니다."

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:26
msgid "Libre Software"
msgstr "자유 소프트웨어"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:27
msgid "Copylefted; use, see, modify and share at will, and with everyone."
msgstr "공개 저작권; 모두와 함께 사용, 읽기, 수정 그리고 공유할 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/snippets/languages.html:26
msgid "Help translate"
msgstr "번역 돕기"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:12
msgid "Pricing"
msgstr "가격"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:15
msgid "Contribute"
msgstr "기여"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:24
msgid "Careers"
msgstr "구인"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:30
msgid "Merchandise"
msgstr "상품"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:34
msgid "Discover"
msgstr "발견"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:38
#: weblate_web/templates/support.html:15
msgid "Get help"
msgstr "도움 받기"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:41
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:42
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:44
msgid "About"
msgstr "정보"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:47
msgid "Docs"
msgstr "설명서"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:6
msgid "<strong>Gratis</strong> or <strong>Premium</strong>—it’s up to you"
msgstr "<strong>무료</strong> 또는 <strong>프리미엄</strong>—당신의 선택"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:10
msgid "Premium Cloud"
msgstr "프리미엄 클라우드"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:11
msgid "for ease and comfort"
msgstr "쉽고 편안한"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:23
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:66
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:94
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Hosted strings"
msgstr "저장된 문자열"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:27
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:70
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:98
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:28
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:32
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:36
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:67
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:71
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:75
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:79
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:99
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:107
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:31
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:74
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:102
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:35
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:78
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:106
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Components"
msgstr "구성 요소"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:50
#, python-format
msgid "Save %(percent)s%%"
msgstr "%(percent)s%% 절약"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:62
msgid "for complete control"
msgstr "완벽한 제어"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:85
#, python-format
msgid "with paid <a href=\"%(url)s\">support</a>"
msgstr "유료 <a href=\"%(url)s\">지원</a>"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:89
msgid "Gratis Weblate"
msgstr "무료 Weblate"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:90
msgid "for libre projects"
msgstr "리브르(Libre) 프로젝트"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:113
#, python-format
msgid "upon <a href=\"%(url)s\">request</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">요청</a> 시"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:118
msgid "Compare all plans"
msgstr "모든 플랜 비교"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:15
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:145
#: weblate_web/templates/user.html:66 weblate_web/templates/user.html:80
#: weblate_web/templates/user.html:98
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:33
msgid "Activation token"
msgstr "활성화 토큰"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:39
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:41
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:61
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:48
msgid "Refresh token"
msgstr "토큰 새로 고침"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:56
msgid "Backup repository"
msgstr "저장소 백업"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:75
#, python-format
msgid ""
"You can use support services on our website. For increased comfort, use the "
"activation token to connect your Weblate installation to the support portal. "
"Read about how it works in the %(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""
"저희 웹사이트에서 지원 서비스를 이용하실 수 있습니다. 사용 편의성을 높이려면 "
"활성화 토큰을 사용하여 Weblate 설치를 지원 포털에 연결하십시오. "
"%(link_start)s 설명서%(link_end)s에서 작동 방법에 대해 읽어 보십시오."

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:85
msgid "View your listing"
msgstr "목록 보기"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:89
#, python-format
msgid ""
"Let other users discover your Weblate server. Read about how it works in the "
"%(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""
"다른 사용자가 사용자의 Weblate 서버를 검색하도록 허용합니다. %(link_start)s "
"설명서%(link_end)s에서 작동 방법에 대해 읽어 보십시오."

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:97
msgid "Subscription"
msgstr "구독"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:119
msgid "Note"
msgstr "공지"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:126
msgid "Change plan"
msgstr "플랜 변경"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:134
msgid "Billing"
msgstr "결제"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:141
#: weblate_web/templates/user.html:94
msgid "Turn off renewal"
msgstr "갱신 해제"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:147
#: weblate_web/templates/user.html:82 weblate_web/templates/user.html:100
msgid "Automatic renewal"
msgstr "자동 갱신"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:149
#: weblate_web/templates/user.html:84 weblate_web/templates/user.html:102
msgid "No renewal"
msgstr "갱신하지 않음"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:156
#: weblate_web/templates/user.html:111
msgid "Renew now"
msgstr "지금 갱신하기"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:160
msgid "Upgrade to annual"
msgstr "연간으로 업그레이드"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:162
#, python-format
msgid "and <strong>save 20%%</strong>."
msgstr "그리고 <strong>절약 20%%</strong>."

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:172
#: weblate_web/templates/user.html:123
msgid "Payments"
msgstr "결제"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:190
msgid "Get more Weblate"
msgstr "Weblate 더 보기"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:192
msgid "Available services"
msgstr "사용 가능한 서비스"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:214
msgid "Congratulations, you are fully covered!"
msgstr "축하합니다, 완전하게 다룰 수 있습니다!"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:231
msgid "Data processing agreements for your Weblate service."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:235
msgid "Manage"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:4
msgid ""
"Payments by credit card, bank transfer or cryptocurrency transaction are "
"accepted."
msgstr "신용카드, 은행 송금 또는 암호화폐 결제에 의한 지불이 허용됩니다."

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:5
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"%(contact)s\">get in touch</a> for more details and "
"possibilities."
msgstr "자세한 정보를 알고 싶다면 <a href=\"%(contact)s\">연락</a>주세요."

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:6
msgid "All listed prices exclude VAT."
msgstr "표시된 모든 요금은 부가가치세를 제외한 가격입니다."

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:7
#, python-format
msgid ""
"EU end users and Czech companies will be charged with additional 21%% VAT."
msgstr "EU 최종 사용자와 체코 기업들은 21%%의 부가가치세가 추가로 부과됩니다."

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:8
msgid ""
"The reverse charge applies to invoices issued to businesses within the EU."
msgstr ""
"유럽연합 내 사업체들은 매입자납부제도에 따라 납입되는 금액을 발행된 청구서에 "
"적용합니다."

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:13
msgid "Add Discover Weblate listing"
msgstr "Weblate 둘러보기 목록 추가"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:18
msgid "Weblate 4.5.2 or newer is needed to participate in Discover Weblate."
msgstr "Weblate 둘러보기에 참여하려면 Weblate 4.5.2 이상이 필요합니다."

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:20
#, python-format
msgid ""
"Let other users discover your Weblate. Read about how it works in the "
"%(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""
"다른 사용자가 사용자의 Weblate를 검색하도록 허용합니다. %(link_start)s 설명"
"서%(link_end)s에서 작동 방법에 대해 읽어 보십시오."

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:40
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: weblate_web/templates/subscription/discovery-add.html:42
msgid ""
"You will be redirected to the server in question to confirm its listing."
msgstr "목록을 확인하기 위해 해당 서버로 리디렉션됩니다."

#: weblate_web/templates/subscription/discovery.html:13
msgid "Customize Discover Weblate listing"
msgstr "Weblate 둘러보기 목록 사용자 정의"

#: weblate_web/templates/support.html:6
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 지원"

#: weblate_web/templates/support.html:19
msgid ""
"Weblate is copylefted libre software with community support. Subscribers "
"receive priority support at no extra charge. Prepaid help packages are "
"available for everyone."
msgstr ""
"Weblate는 커뮤니티 지원을 받는 카피레프트 자유 소프트웨어입니다. 구독자는 추"
"가 비용없이 우선 순위 지원을 받습니다. 선불 도움 패키지는 누구나 사용할 수 있"
"습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:24
msgid "Report issue"
msgstr "문제 보고"

#: weblate_web/templates/support.html:33
msgid "Bugs and feature requests"
msgstr "오류와 기능 요청"

#: weblate_web/templates/support.html:35
#, python-format
msgid ""
"Issues and ideas for improvement can be reported to the <a "
"href=\"%(url)s\">issue tracker</a>."
msgstr ""
"개선을 위한 문제와 아이디어는 <a href=\"%(url)s\">문제 추적기</a>에 제보할 "
"수 있습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:44
msgid "Security issues"
msgstr "보안문제"

#: weblate_web/templates/support.html:46
#, python-format
msgid ""
"Should you find a vulnerability, please report it to %(report)s. More info "
"in the <a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"취약점을 발견하면 %(report)s에 제보하십시오. 자세한 정보는 <a "
"href=\"%(url)s\">참고 자료</a>에 있습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:55
msgid "Reliable support"
msgstr "안정적인 지원"

#: weblate_web/templates/support.html:57
#, python-format
msgid ""
"As the subscriber, you will always receive fast replies from our dedicated "
"support team at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"구독자라면, 우리의 헌신적인 지원 팀의 전자우편 <a href=\"mailto:"
"%(email)s\">%(email)s</a>에서 항상 빠른 답변을 받을 수 있습니다."

#: weblate_web/templates/support.html:68
msgid "Prepaid support for gratis service and self-hosted installations"
msgstr "무료 서비스 및 자체 호스팅 설치에 대한 선결제 지원"

#: weblate_web/templates/support.html:79 weblate_web/templates/support.html:93
#: weblate_web/templates/support.html:111
msgid "Issues in your environment fixed immediately."
msgstr "당신의 환경 문제는 즉시 해결됩니다."

#: weblate_web/templates/support.html:80 weblate_web/templates/support.html:94
#: weblate_web/templates/support.html:112
msgid "Priority e-mail support."
msgstr "선순위 전자우편 지원."

#: weblate_web/templates/support.html:92
msgid "Always upgraded to latest version."
msgstr "항상 최신 버전으로 업그레이드됩니다."

#: weblate_web/templates/support.html:95
msgid "Only available with the installation package"
msgstr "설치 패키지에서만 사용 가능"

#: weblate_web/templates/support.html:96 weblate_web/templates/support.html:114
msgid "Be prepared with security notifications prior to the fix publication."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:113
msgid "Next business day support response guaranteed."
msgstr "다음 영업일에 지원 응답을 보장합니다."

#: weblate_web/templates/support.html:125
msgid "Installation on your Linux server"
msgstr "리눅스 서버에 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:127
msgid "One-time installation of Weblate"
msgstr "Weblate 일회 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:128
msgid "Docker-based or native installation"
msgstr "도커(Docker) 기반 또는 자체 설치"

#: weblate_web/templates/support.html:129
msgid "Requires root access or close cooperation of your admins"
msgstr "루트 권한이 필요하거나 관리자의 긴밀한 협조 필요"

#: weblate_web/templates/support.html:130
msgid "Setup customization"
msgstr "맞춤형 설정"

#: weblate_web/templates/support.html:133
msgid "installation"
msgstr "설치"

#: weblate_web/templates/support.html:145
msgid "Cloud backups of your data"
msgstr "사용자 데이터의 클라우드 백업"

#: weblate_web/templates/support.html:146
msgid "Securely encrypted with your passphrase"
msgstr "사용자 비밀번호의 안전한 암호화"

#: weblate_web/templates/support.html:147
msgid "Daily incremental backups"
msgstr "매일 변경분 백업"

#: weblate_web/templates/support.html:148
msgid "Stores up to 100 GB of backups"
msgstr "최대 100GB의 백업 저장"

#: weblate_web/templates/support.html:150
msgid "Read more in the documentation."
msgstr "참고 자료에서 더 읽어보세요."

#: weblate_web/templates/support.html:161
msgid "Consulting services and/or custom development"
msgstr "컨설팅 서비스 그리고/또는 맞춤형 개발"

#: weblate_web/templates/support.html:163
msgid "Development of custom features"
msgstr "주문형 기능 개발"

#: weblate_web/templates/support.html:164
msgid "Integration of Weblate into your workflow"
msgstr "Weblate를 사용자의 작업흐름에 통합"

#: weblate_web/templates/support.html:165
msgid "Suggestions on the internationalization and localization"
msgstr "국제화와 현지화에 대한 제안"

#: weblate_web/templates/support.html:168
#, fuzzy
#| msgid "Get support"
msgid "Get a quote"
msgstr "지원 받기"

#: weblate_web/templates/support.html:171
msgid "Ask for help"
msgstr "도움 요청하기"

#: weblate_web/templates/support.html:177
#, python-format
msgid "Discuss with community on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">GitHub</a>에서 커뮤니티의 일원으로서 토론하세요."

#: weblate_web/templates/terms.html:21
msgid ""
"The General Terms and Conditions document is legally-binding in English, "
"translations are provided for your convenience."
msgstr ""
"본 일반 이용 약관은 영어로 작성된 법적 구속력을 갖는 문서이며, 번역본은 참고"
"용으로 제공됩니다."

#: weblate_web/templates/user.html:6
msgid "User profile at Weblate"
msgstr "Weblate의 사용자 프로필"

#: weblate_web/templates/user.html:17
msgid "My services"
msgstr "나의 서비스"

#: weblate_web/templates/user.html:19
msgid "Support portal"
msgstr "지원 포털"

#: weblate_web/templates/user.html:22
msgid "See user profile"
msgstr "사용자 프로필 참조"

#: weblate_web/templates/user.html:31
msgid "Add server to Discover Weblate"
msgstr "Weblate 둘러보기에 서버 추가"

#: weblate_web/templates/user.html:34
msgid "My donations"
msgstr "나의 기부금"

#: weblate_web/templates/user.html:41
msgid "Your reward"
msgstr "당신의 보상"

#: weblate_web/templates/user.html:49
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: weblate_web/templates/user.html:52
msgid "Edit reward"
msgstr "보상 편집"

#: weblate_web/templates/user.html:58
msgid "Active"
msgstr "활동"

#: weblate_web/templates/user.html:148
msgid "Wanna see something nice here?"
msgstr "여기서 멋진 걸 보고 싶으세요?"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:33
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:51
msgid "Share with friends"
msgstr "친구들과 공유"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:54
msgid "Other topics"
msgstr "다른 주제들"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:63
#: weblate_web/views.py:847
msgid "Milestones"
msgstr "이정표"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:67
msgid "Related Articles"
msgstr "관련글"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:74
msgid "Back to blog"
msgstr "블로그로 돌아가기"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:41
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 바이트"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:45
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:47
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:48
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:56
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "tarball, bzip2으로 압축된 소스"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:58
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "tarball, gzip으로 압축된 소스"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:60
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "tarball, xz으로 압축된 소스"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:62
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "zip으로 압축된 소스"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:64
msgid "Python Wheel package"
msgstr "파이썬 Wheel 꾸러미"

#. Translators: currency is a currency code here, for example CZK
#: weblate_web/templatetags/prices.py:53
#, python-format
msgctxt "Price display"
msgid "%(currency)s %(price)s"
msgstr "%(currency)s %(price)s"

#. Translators: currency is a currency symbol here, for example €
#: weblate_web/templatetags/prices.py:58
#, python-format
msgctxt "Price display"
msgid "%(currency)s%(price)s"
msgstr "%(currency)s %(price)s"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:32
msgctxt "123 translations ..."
msgid "this month"
msgstr "이번 달"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:34
msgctxt "123 translations ..."
msgid "this week"
msgstr "이번 주"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:36
msgctxt "123 translations ..."
msgid "yesterday"
msgstr "어제"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:38
msgctxt "123 translations ..."
msgid "today"
msgstr "오늘"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:40
msgctxt "123 translations ..."
msgid "recently"
msgstr "최근에"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:41
msgctxt "123 translations ..."
msgid "just now"
msgstr "지금"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:51
msgctxt "Date format"
msgid "d M Y"
msgstr "Y-m-d"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:62
#, python-format
msgctxt "Date range"
msgid "%(created)s — %(expires)s"
msgstr "%(created)s-%(expires)s"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:72
#, python-format
msgid "%d day remaining"
msgid_plural "%d days remaining"
msgstr[0] "%d일 남음"

#: weblate_web/utils.py:61
#, python-format
msgid "Error in parameter %(field)s: %(error)s"
msgstr "매개변수 오류 %(field)s: %(error)s"

#: weblate_web/views.py:380
#, fuzzy
#| msgid "Thank you for your donation."
msgid "Thank you for your donation and enjoy FOSDEM."
msgstr "기부해주셔서 감사합니다."

#: weblate_web/views.py:406 weblate_web/views.py:440
msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgstr "결제를 완료하려면 결제 정보를 제공하십시오."

#: weblate_web/views.py:418
msgid "The VAT ID is no longer valid, please update it."
msgstr "VAT ID가 유효하지 않음, 업데이트 해주시길 바랍니다."

#: weblate_web/views.py:435
msgid "Please choose a payment method."
msgstr "결제 방법을 선택하세요."

#: weblate_web/views.py:468
#, python-format
msgid "Could not perform payment: %s"
msgstr "결제 처리에 실패했습니다: %s"

#: weblate_web/views.py:478
#, python-format
msgid "Could not complete payment: %s"
msgstr "결제를 완료할 수 없습니다: %s"

#: weblate_web/views.py:535
msgid ""
"Please use already generated agreement, you can generate new one after 30 "
"days."
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:542
msgid "New agreement created, you can download it below."
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:594
msgid ""
"New company, new bank details! Pay with attention to the current invoice."
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:654
msgid "Payment not yet processed, please retry."
msgstr "아직 결제되지 않았습니다. 다시 시도하십시오."

#: weblate_web/views.py:658
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr "결제가 거부되었습니다: {}"

#: weblate_web/views.py:659
msgid "Unknown reason"
msgstr "알 수 없는 이유"

#: weblate_web/views.py:664
msgid "Thank you for your subscription."
msgstr "구독해주셔서 감사합니다."

#: weblate_web/views.py:667
msgid "Thank you for your donation."
msgstr "기부해주셔서 감사합니다."

#: weblate_web/views.py:951
msgid "User not found!"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다!"

#, python-format
#~ msgid "Invoice was not found: %s"
#~ msgstr "송장을 찾을 수 없음: %s"

#~ msgid "SWIFT code"
#~ msgstr "SWIFT 은행 코드"

#~ msgid "Tax registration"
#~ msgstr "세금 등록"

#~ msgid "Your upcoming renewal on weblate.org"
#~ msgstr "weblate.org에 예정된 갱신"

#~ msgid "Four hours of private consultations in price."
#~ msgstr "가격에는 4시간의 비공개 상담을 포함합니다."

#~ msgid "hourly"
#~ msgstr "매시간"

#~ msgid "Payment was added."
#~ msgstr "결제가 추가되었습니다."

#~ msgid "Activate donation"
#~ msgstr "기부 활성화"

#~ msgid "Bitcoin"
#~ msgstr "비트코인"

#~ msgid "Terms of Service"
#~ msgstr "서비스 약관"

#~ msgid "Terms and Privacy"
#~ msgstr "이용 약관 및 개인 정보 처리 방침"

#, fuzzy
#~| msgid "Python developer"
#~ msgid "Front-end developer"
#~ msgstr "파이썬 개발자"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The back-end is in Python, using Django, Django REST framework, Celery, "
#~| "Translate Toolkit, and many others."
#~ msgid ""
#~ "Our Python-based back-end utilizes Django, Django REST framework, Celery, "
#~ "Translate Toolkit, and more, providing a solid backbone for further "
#~ "enhancements."
#~ msgstr ""
#~ "백엔드는 Django, Django REST 프레임워크, Celery, Translate Toolkit 등을 사"
#~ "용하는 Python입니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Collaboration Sites"
#~ msgid "Open Collaboration:"
#~ msgstr "협업 사이트들"

#, fuzzy
#~| msgid "Libre Software"
#~ msgid "Libre Software Advocates:"
#~ msgstr "자유 소프트웨어"

#~ msgid "Full-stack developer"
#~ msgstr "풀 스택 개발자"

#~ msgid ""
#~ "We're looking for a front-end developer who will not be afraid of "
#~ "touching the back-end as well."
#~ msgstr ""
#~ "백엔드도 다루는 것을 두려워하지 않을 프론트엔드 개발자를 찾고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Our front-end is currently using Bootstrap and jQuery, but we want to "
#~ "improve."
#~ msgstr ""
#~ "우리의 프론트엔드는 현재 Bootstrap과 jQuery를 사용하고 있지만 개선하고 싶"
#~ "습니다."

#~ msgid ""
#~ "The back-end is in Python, using Django, Django REST framework, Celery, "
#~ "Translate Toolkit, and many others."
#~ msgstr ""
#~ "백엔드는 Django, Django REST 프레임워크, Celery, Translate Toolkit 등을 사"
#~ "용하는 Python입니다."

#~ msgid ""
#~ "It is all libre software, all our code and issues are open to the public."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 완전한 자유 소프트웨어이며, 모든 코드와 이슈는 공개되어 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "Customer care and sales"
#~ msgstr "고객 관리 및 판매"

#~ msgid ""
#~ "We're looking for a person who loves to speak with the people and will "
#~ "help them in getting the most out of our product."
#~ msgstr ""
#~ "우리는 사람들과 이야기하는 것을 좋아하고 그들이 우리 제품을 최대한 활용할 "
#~ "수 있도록 도울 사람을 찾고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "You will work with customers to assess their needs and advise them on "
#~ "using Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "고객과 협력하여 고객의 요구 사항을 평가하고 Weblate 사용에 대해 조언합니"
#~ "다."

#~ msgid ""
#~ "You will be a contact for customers who are seeking help. Our engineers "
#~ "will closely cooperate with you on resolving the customer issues."
#~ msgstr ""
#~ "도움을 요청하는 고객의 연락 창구가 될 것입니다. 우리 엔지니어는 고객 문제"
#~ "를 해결하기 위해 여러분과 긴밀하게 협력할 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "You can expand into other areas where you feel comfortable: publish "
#~ "articles on our blogs, manage social media, discuss with our community, "
#~ "or improve our documentation."
#~ msgstr ""
#~ "블로그에 기사를 게시하고, 소셜 미디어를 관리하고, 커뮤니티와 토론하거나, "
#~ "문서를 개선하는 등 편안하게 느끼는 다른 영역으로 확장할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "VAT ID validation service unavailable for {}, please try again later."
#~ msgstr ""
#~ "{}에 대한 VAT ID 확인 서비스를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#~ msgid ""
#~ "Additionally, Bitnami Weblate stack is available for many platforms and "
#~ "works with most cloud providers."
#~ msgstr ""
#~ "추가적으로, 비트나미(Bitnami) Weblate 스택은 많은 플랫폼과 대부분의 클라우"
#~ "드 서비스에서 사용 가능합니다."

#~ msgid "Google Cloud Platform"
#~ msgstr "구글 클라우드 플랫폼"

#~ msgid "Amazon Web Services"
#~ msgstr "아마존 웹 서비스"

#~ msgid "Microsoft Azure"
#~ msgstr "마이크로소프트 애저"

#~ msgid "Source strings"
#~ msgstr "원본 문자열"

#~ msgid "Target languages"
#~ msgstr "대상 언어"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Basic"
#~ msgstr "기본"

#~ msgid "cloud"
#~ msgstr "클라우드"

#, python-format
#~ msgid "Additional charge %(price)s/year, only available with yearly billing"
#~ msgstr "추가 요금 %(price)s/년, 연간 결제만 가능"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Medium"
#~ msgstr "일반"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "고급"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Enterprise"
#~ msgstr "기업"

#~ msgid "and dedicated"
#~ msgstr "전용 호스팅"

#, python-format
#~ msgid "over <strong>%(count)s</strong>"
#~ msgstr "<strong>%(count)s</strong>개 이상"

#~ msgid "PGP signature"
#~ msgstr "PGP 서명"

#~ msgctxt "Hosting plan parameter"
#~ msgid "Source strings"
#~ msgstr "원본 문자열"

#~ msgid "Java"
#~ msgstr "자바(Java)"

#~ msgid "GWT"
#~ msgstr "GWT"

#~ msgid "Joomla"
#~ msgstr "줌라(Joomla)"

#~ msgid "Qt"
#~ msgstr "큐트(Qt)"

#~ msgid "Android"
#~ msgstr "안드로이드"

#~ msgid "i18next"
#~ msgstr "i18next(자바스크립트 국제화 라이브러리)"

#~ msgid "Key and value"
#~ msgstr "JSON 키와 값"

#~ msgid "PHP"
#~ msgstr "PHP"

#~ msgid "Laravel"
#~ msgstr "라라벨(Laravel)"

#~ msgid "iOS"
#~ msgstr "iOS"

#~ msgid "Excel"
#~ msgstr "엑셀(Excel)"

#~ msgid "Mozilla DTD"
#~ msgstr "모질라 DTD(Mozilla DTD)"

#~ msgid "CSV"
#~ msgstr "CSV"

#~ msgid "YAML"
#~ msgstr "YAML"

#~ msgid "Ruby"
#~ msgstr "루비(Ruby)"

#~ msgid "HTML"
#~ msgstr "HTML"

#~ msgid "IDML"
#~ msgstr "IDML"

#~ msgid "Inno Setup"
#~ msgstr "이노셋업(Inno Setup)"

#~ msgid "Implement your knowledge in the user experience."
#~ msgstr "당신의 지식을 사용자 경험으로 구현하십시오."

#~ msgid "Bring modern front-end technologies to Weblate."
#~ msgstr "웨블레이트에 최신 프론트엔드 기술을 도입하십시오."

#~ msgid "Tune up the back-end and libraries and save time for all users."
#~ msgstr "백엔드 및 라이브러리를 교정하여 모든 사용자의 시간을 절약하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Implement support for new features, file formats or integration with "
#~ "third-party services."
#~ msgstr ""
#~ "새로운 기능, 파일 형식 또는 타사 서비스와의 통합에 대한 지원을 구현합니다."

#~ msgid "Currently, we are looking for remote part-time contractors."
#~ msgstr "현재, 우리는 재택근무 파트-타임 계약직원을 찾고 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Monthly"
#~ msgid "monthly"
#~ msgstr "매월"

#~ msgid "Expired service"
#~ msgstr "서비스가 만료됨"

#~ msgid "See all projects"
#~ msgstr "모든 프로젝트 보기"

#~ msgid "See all supporters"
#~ msgstr "모든 지원자들 보기"

#, fuzzy
#~| msgid "The Weblate history"
#~ msgid "Weblate discovery"
#~ msgstr "웨블레이트 역사"

#, fuzzy
#~| msgid "Manage your subscriptions"
#~ msgid "Manage your services"
#~ msgstr "구독 관리"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid "Yearly (save 15-20%%)"
#~ msgid "save 20%%"
#~ msgstr "매 해 (15-20%% 절약)"

#~ msgid "User profile"
#~ msgstr "사용자 정보"

#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "로그아웃"

#, fuzzy
#~| msgid "Documentation"
#~ msgid "Documentation."
#~ msgstr "참고 자료"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ask any question about the source code on the <a href=\"%(url)s\">Weblate "
#~ "mailing list</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(url)s\">웨블레이트 메일링 리스트</a>에 있는 소스 코드에 대해 "
#~ "질문하십시오."

#~ msgid "Exceeds selected service offering."
#~ msgstr "선택한 서비스 제공이 초과됐습니다."

#~ msgid "Regenerate"
#~ msgstr "재생성"

#~ msgid ""
#~ "Use an activation token to connect your Weblate installation to the "
#~ "support portal. This step is optional, you can use support services "
#~ "without it as well."
#~ msgstr ""
#~ "활성화 토큰을 사용하여 웨블레이트 설치를 지원 포털에 연결하십시오. 이 단계"
#~ "는 선택 사항으로, 지원 서비스를 사용하지 않아도 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "See documentation on subscription management."
#~ msgstr "구독 관리의 문서를 확인하십시오."

#~ msgid "Validity"
#~ msgstr "효력"

#~ msgid "Creation date"
#~ msgstr "생성일"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Switch to yearly"
#~ msgstr "연단위로 전환"

#~ msgid "Mailing lists"
#~ msgstr "메일링 리스트"

#~ msgid "Users and developers"
#~ msgstr "사용자와 개발자들"

#~ msgid "Your e-mail address…"
#~ msgstr "당신의 전자우편 주소…"

#~ msgctxt "Sign up for the mailing list"
#~ msgid "Register"
#~ msgstr "가입"

#~ msgid "Discuss Weblate with users and developers"
#~ msgstr "사용자와 개발자들과 웨블레이트 토론"

#, python-format
#~ msgid "Post to <a href=\"mailto:%(address)s\">%(address)s</a> to use it"
#~ msgstr "사용을 위해 <a href=\"mailto:%(address)s\">%(address)s</a>에게 연락"

#, python-format
#~ msgid "Find answers in its <a href=\"%(url)s\">archives</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%(url)s\">기록 보관소</a>에서 답을 찾기"

#~ msgid "Hosted Weblate announcements"
#~ msgstr "웨블레이트 호스트 공지사항"

#~ msgid "<strong>Low traffic</strong> and moderated"
#~ msgstr "<strong>적은 트래픽</strong>과 중재된 문서"

#~ msgid "Only premium service announcements"
#~ msgstr "프리미엄 서비스 공지사항만 발신"

#, python-format
#~ msgid "Pose questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a>."
#~ msgstr "<a href=\"%(url)s\">스택 오버플로우</a>에 질문."

#~ msgid "Reward"
#~ msgstr "보상"

#~ msgid "Expiry date"
#~ msgstr "만료일"

#~ msgid "Subscription requested, all you have to do is confirm the email."
#~ msgstr "구독을 요청했습니다. 전자우편을 확인해주세요."

#~ msgid "Could not process subscription request."
#~ msgstr "구독 요청을 처리하지 못했습니다."

#~ msgid "Helm chart for Kubernetes"
#~ msgstr "쿠베르네테스(Kubernetes) 헬름(Helm) 차트"

#~ msgid ""
#~ "If you want to continue in supporting Weblate, please perform the payment "
#~ "now."
#~ msgstr "웨블레이트를 계속 지원하시려면 지금 결제해주십시오."

#~ msgid ""
#~ "Show us your abilities by picking up an issue from the list. Unsure what "
#~ "to choose? Try <a href=\"%(issue)s\">this one</a>."
#~ msgstr ""
#~ "목록에서 문제를 선택하여 당신의 능력을 보여주십시오. 무엇을 선택해야 할지 "
#~ "모르겠나요? <a href=\"%(issue)s\">이 중 하나</a>를 해결하십시오."

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%(contact)s\">Get in touch</a> if you are still unsure whether "
#~ "Weblate was made for you."
#~ msgstr ""
#~ "웨블레이트가 당신에게 적합할 지 확신할 수 없다면 우리와 <a href=\"%"
#~ "(contact)s\">상담</a>하세요."

#~ msgid "Production test"
#~ msgstr "제품 테스트"

#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "체험"

#~ msgid ""
#~ "We proudly support open source projects across the globe. If you feel "
#~ "like being supported by Weblate will help your libre project, feel free "
#~ "to start free trial and <a href=\"%(url)s\">let us know</a>."
#~ msgstr ""
#~ "우리는 전세계의 오픈 소스 프로젝트를 지원하는 것을 자랑스럽게 생각합니다. "
#~ "웨블레이트의 지원을 받는다면 자유(Libre) 프로젝트에 도움이 될 것입니다. 무"
#~ "료 평가판을 시작하고 <a href=\"%(url)s\">우리에게 알려주세요 </a>."

#~ msgid ""
#~ "For such projects, we would activate <strong>Libre plan</strong> for free."
#~ msgstr ""
#~ "그러한 프로젝트들에 우리는 무료로 <strong>리브르 플랜</strong>을 활성화할 "
#~ "것입니다."

#~ msgid "%(price)s EUR"
#~ msgstr "%(price)s 유로"

#~ msgid "Which Weblate is right for you"
#~ msgstr "귀하에게 적합한 웨블레이트"

#~ msgid "Dedicated"
#~ msgstr "전용 호스팅"

#~ msgid "Negotiable"
#~ msgstr "협의 가능"

#~ msgid "Supported file formats"
#~ msgstr "지원되는 파일 형식"

#~ msgid "Quality checks"
#~ msgstr "품질 확인"

#~ msgid "Glossary"
#~ msgstr "용어집"

#~ msgid "Regular backups"
#~ msgstr "정기적인 백업"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "모두"

#~ msgid "on-premises"
#~ msgstr "사내 장비구축"

#~ msgid "Buy support"
#~ msgstr "구매 지원"

#~ msgid "or download Weblate"
#~ msgstr "또는 웨블레이트 내려받기"

#~ msgid ""
#~ "With cloud hosting, the default setup is to use a shared instance, and a "
#~ "common translation memory. On a dedicated instance there is no economy of "
#~ "scale, but you can make use of customized authentication and settings."
#~ msgstr ""
#~ "클라우드 호스팅의 경우, 기본적으로 공유 인스턴스와 공통 번역 메모리를 사용"
#~ "하는 것입니다. 전용 인스턴스에서는 규모의 경제를 누릴 수 없지만, 사용자 지"
#~ "정 인증 및 설정을 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Installation using virtualenv, uWSGI and NGINX"
#~ msgstr "virtualenv, uWSGI, NGINX를 사용한 설치"

#~ msgid "Using PostgreSQL as database backend"
#~ msgstr "PostgreSQL를 데이터베이스 백엔드로 사용"

#~ msgid "Docker installation on your Linux server"
#~ msgstr "리눅스 서버에 독커(Docker) 설치"

#~ msgid "Installation using Docker"
#~ msgstr "독커(Docker)를 사용하여 설치"

#~ msgid "Bitnami Weblate stack"
#~ msgstr "비트나미(Bitnami) 웨블레이트 스택"

#~ msgid ""
#~ "Translation unit defined in a translation format, it can be word, "
#~ "sentence or a paragraph"
#~ msgstr "번역 형식에서 정의된 번역 단위는 단어, 문장 또는 단락일 수 있습니다"

#~ msgid ""
#~ "Hello,\n"
#~ "\n"
#~ "Thank you for your payment on weblate.org.\n"
#~ "\n"
#~ "You will find an invoice for this payment attached.\n"
#~ "Alternatively, you can download it from the website:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "안녕하십니까\n"
#~ "\n"
#~ "weblate.org 서비스를 이용해주셔서 감사합니다.\n"
#~ "\n"
#~ "이 결제에 대한 청구서가 첨부되어 있습니다.\n"
#~ "혹은 누리집에서 내려받을 수 있습니다:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"

#~ msgid "Own domain"
#~ msgstr "단일 도메인"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Download invoice"
#~ msgstr "청구서 내려받기"

#~ msgid "Improve Weblate's user experience and make all users happier."
#~ msgstr ""
#~ "웨블레이트의 사용자 경험을 향상시키고 모든 사용자를 더 행복하게 만듭니다."

#~ msgid ""
#~ "Weblate is a copylefted libre software with community support. "
#~ "Subscribers receive priority support at no extra charge. Prepaid help "
#~ "packages are available for everyone."
#~ msgstr ""
#~ "웨블레이트는 커뮤니티의 지원으로 개발된 공개 자적권의 자유 소프트웨어입니"
#~ "다. 구독자는 추가 비용없이 선순위 지원을 받습니다. 선결제 도움 패키지는 누"
#~ "구나 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "VCS repositories"
#~ msgstr "버전 컨트롤 시스템 저장소"

#, fuzzy
#~| msgid "Export and import"
#~ msgid "Export & Import"
#~ msgstr "내보내기/가져오기"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Self hosted"
#~ msgstr "자체 호스팅"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate is provided free of charge and welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate는 무료로 제공되지만, 기부금은 환영합니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate does not require payment, and welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate는 무료로 제공되지만, 기부금은 환영합니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Your donations"
#~ msgid "Your donation"
#~ msgstr "당신의 기부"

#~ msgid "Weblate comes with complete source code."
#~ msgstr "Weblate는 완전한 소스 코드와 함께 제공됩니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a feature rich computer aided translation tool. It saves time "
#~| "of both, developers and translators. View <a href=\"https://"
#~| "docs.weblate.org/\">complete documentation</a> to know more, and make "
#~| "your users happier!"
#~ msgid ""
#~ "As a feature rich computer aided translation tool, Weblate saves both "
#~ "developers and translators time. Make your users happier! View the <a "
#~ "href=\"https://docs.weblate.org/\">complete documentation</a> to learn "
#~ "more."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 기능이 풍부한 번역 프로그램입니다. 개발자와 번역가 모두의 시간"
#~ "을 아낄 수 있습니다. <a href=\"https://docs.weblate.org/\">Weblate 문서화"
#~ "</a>을 참고하시고, 프로그램의 유저들을 위해서 번역하세요!"

#~ msgid "Use Weblate as a service or get support for on-premises hosting."
#~ msgstr "Weblate를 서비스로 사용하거나 사내 호스팅에 대한 지원을 받으세요."

#~ msgid "Weblate blog"
#~ msgstr "Weblate 블로그"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a "
#~| "reverse charge, invoices for Czech Republic will include additional VAT."
#~ msgid ""
#~ "All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a reverse "
#~ "charge, invoices issued to the Czech Republic include additional VAT."
#~ msgstr ""
#~ "모든 가격은 부가가치세를 포함하지 않으며, 유럽연합 국가로의 청구서는 수신"
#~ "자 부담으로 발송되며, 체코 공화국으로의 청구서는 별도의 부가가치세를 포함"
#~ "합니다."

#~ msgid "Does not include custom code development"
#~ msgstr "임의의 코드 개발을 포함하지 않음"

#~ msgid "Installation using Docker on your Linux server"
#~ msgstr "리눅스 서버에 Docker를 사용하여 설치"

#~ msgid "Basic support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate를 위한 기본적인 지원"

#~ msgid "We will fix issues that occur in your environment."
#~ msgstr "해당 환경에서 발생하는 문제를 고쳐드릴 것입니다."

#, fuzzy
#~| msgid "You will receive priority email support."
#~ msgid "You receive priority email support."
#~ msgstr "우선적인 전자우편 지원을 받으실 수 있습니다."

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "구독"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Subscription was initiated, you will shortly receive email to confirm it."
#~ msgid ""
#~ "Subscription initiated, you will shortly receive an email to confirm it."
#~ msgstr "구독이 시작되면 곧 확인을 위해 전자우편을 받게됩니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a free software with community support. Cloud hosted Weblate "
#~| "subscribers receive priority support with no extra charge. All other "
#~| "users can prepay ad-hoc help packages."
#~ msgid ""
#~ "Weblate is copylefted libre software with community support. Hosted "
#~ "Weblate subscribers receive priority support at no extra charge. All "
#~ "other users can prepay for ad-hoc help packages."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 커뮤니티의 지원으로 개발된 free software입니다. 클라우드로 호스"
#~ "팅되는 Weblate는 추가 비용 청구 없이 서비스 정기 구독자에게 서비스 지원해"
#~ "드립니다. 다른 사용자들은 도움 패키지를 위해서 선불할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations. There are "
#~| "many ways how you can contribute to Weblate development. The least you "
#~| "can do is to talk about Weblate with friends."
#~ msgid ""
#~ "Weblate does not require payment and welcomes donations. There are many "
#~ "ways to contribute. Discuss it with your associates."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 서비스는 무료로 제공되며 &amp; 기부는 언제나 환영합니다. 여러분이 "
#~ "Weblate를 발전시킬 수 있는 방법에는 여러가지가 있습니다. 여러분 주위 친구"
#~ "분들에게 Weblate를 알려주는 것 또한 도움이 됩니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Contributors & translators united"
#~ msgid "Attribution to translator"
#~ msgstr "컨트리뷰터 & 번역가 연합"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting Weblate"
#~ msgid "Being a Weblate user"
#~ msgstr "Weblate 호스팅"

#~ msgid "Trial"
#~ msgstr "시도"

#, fuzzy
#~| msgid "Download Weblate"
#~ msgid "Learn more about Weblate"
#~ msgstr "Weblate 내려받기"

#, fuzzy
#~| msgid "Donate"
#~ msgid "Donate here"
#~ msgstr "기부하기"

#, fuzzy
#~| msgid "Support for Hosted Weblate services"
#~ msgid "Support for Hosted Weblate subscribers"
#~ msgstr "Hosted Weblate 서비스 지원"

#~ msgid "Does not renew"
#~ msgstr "갱신하지 않음"

#, fuzzy
#~| msgid "Tour"
#~ msgid "or"
#~ msgstr "둘러보기"

#~ msgid "Overview of own translations at main page."
#~ msgstr "메인 페이지에서 자신이 번역한 개요 보기."

#~ msgid ""
#~ "Translator can always see important context information like comments or "
#~ "corresponding source code."
#~ msgstr ""
#~ "번역자는 항상 의견이나 해당 소스 코드와 같은 중요한 맥락의 정보를 볼 수 있"
#~ "습니다."

#~ msgid "Translation context"
#~ msgstr "번역 내용"

#~ msgid ""
#~ "Project page gives you detailed information about project translation "
#~ "status."
#~ msgstr ""
#~ "프로젝트 페이지에서는 번역 프로젝트 상태에 대한 자세한 정보를 알 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "Project overview"
#~ msgstr "프로젝트 개요"

#~ msgid ""
#~ "Translators can define their own glossary to stay consistent in "
#~ "frequently used terminology."
#~ msgstr ""
#~ "번역자는 자주 사용되는 용어에 대해 일관성을 유지하기 위해 자신의 용어집을 "
#~ "만들 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Customizable quality checks will help you in improving quality of "
#~ "translations."
#~ msgstr ""
#~ "커스터마이징 가능한 번역 품질 검사 기능은 당신의 번역의 질을 향상시킬 것입"
#~ "니다."

#~ msgid ""
#~ "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
#~ msgstr "Weblate는 번역 프로젝트를 홍보하는 다양한 방법을 제공합니다."

#~ msgid "Translation workflow can be customized by using add-ons."
#~ msgstr "부가기능을 사용하여 번역 작업 속도를 최적화할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Automatic translation can be used to bootstrap your translations using "
#~ "machine translation services or translation memory."
#~ msgstr ""
#~ "자동 번역은 기계 번역 서비스나 번역 메모리를 사용해서 번역에 부트스트랩 "
#~ "할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Translations can be exported and imported in many widely used file "
#~ "formats."
#~ msgstr ""
#~ "번역본은 다양하고 보편적인 파일 포멧을 통해서 내려받거나 Weblate에 올릴 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid "You can define access levels for every user."
#~ msgstr "당신은 모든 사용자마다 접근 가능한 권한을 부여할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Name placement in the list of supporters"
#~ msgid "Name placement in the list of supporters"
#~ msgstr "기여자 목록의 이름 배치"

#~ msgid "Link placement in the list of supporters"
#~ msgstr "기여자 목록의 링크 배치"

#, fuzzy
#~| msgid "Link placement on the weblate.org thanks page"
#~ msgid "Logo and link placement on the Weblate website"
#~ msgstr "weblate.org의 감사 페이지 링크 배치"

#, fuzzy
#~| msgid "Languages"
#~ msgid "300 languages"
#~ msgstr "언어"

#, fuzzy
#~| msgid "Try Weblate"
#~ msgid "Try Weblate gratis"
#~ msgstr "Weblate 체험하기"

#, fuzzy
#~| msgid "Help with translations!"
#~ msgid "Help us with translations"
#~ msgstr "번역을 도와주세요!"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting for free software"
#~ msgid "Gratis hosting for libre software on Weblate"
#~ msgstr "자유 소프트웨어를 위한 호스팅"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "We love open source and we offer free plans for hosting translations."
#~ msgid ""
#~ "We love libre software, and we offer gratis plans for hosting such "
#~ "translations."
#~ msgstr ""
#~ "우리는 오픈 소스를 좋아하며 번역 호스팅에 대한 무료 계획을 제공합니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting for free software"
#~ msgid "Gratis hosting for libre software"
#~ msgstr "자유 소프트웨어를 위한 호스팅"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you are interested in using Weblate for your free software, you can "
#~| "ask us for hosting of your translations on <a href=\"https://"
#~| "hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>. This will allow you to use "
#~| "Weblate without installing and maintaining it."
#~ msgid ""
#~ "If you are interested in using Weblate for your libre software, you can "
#~ "ask to have your translations hosted on <a href=\"https://"
#~ "hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>. This allows use of Weblate "
#~ "without installing and maintaining it."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate를 귀하의 자유 소프트웨어에 활용하고자 관심이 있다면, <a "
#~ "href=\"https://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>에 귀하의 번역"
#~ "을 호스팅할 수 있는지 문의하세요. 이것은 설치 및 유지 관리 없이 Weblate를 "
#~ "사용할 수 있게 합니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Conditions for free hosting"
#~ msgid "Conditions for gratis for libre software hosting"
#~ msgstr "무료 호스팅 조건"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Translated content has to be released under <a href=\"https://"
#~| "en.wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
#~ msgid ""
#~ "Translated content has to be released under <a href=\"https://"
#~ "en.wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">libre license</a>."
#~ msgstr ""
#~ "번역된 내용은 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/"
#~ "Free_software_license\">자유 소프트웨어 허가서</a>로 배포되어야 합니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Source code has to be publicly available in a supported version control "
#~| "system."
#~ msgid ""
#~ "The source code has to be libre licensed, and publicly available in a "
#~ "supported version control system."
#~ msgstr "소스 코드는 지원하는 버전 관리 시스템에 공개되어야 합니다."

#~ msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
#~ msgstr "서비스 가용성 및 품질에 대한 보증을 하지 않습니다."

#~ msgid "Asking for hosting"
#~ msgstr "호스팅 문의하기"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to "
#~| "request hosting. You will need following information:"
#~ msgid ""
#~ "Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to "
#~ "request hosting. The following info is needed:"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate 문의</a>에 있는 연락처를 사용해 호스팅"
#~ "을 요청하세요. 다음의 정보가 필요할 수 있습니다:"

#, fuzzy
#~| msgid "Information about your project."
#~ msgid "Info about your project."
#~ msgstr "프로젝트에 대한 정보."

#~ msgid "Project website."
#~ msgstr "프로젝트 웹사이트."

#~ msgid "URL of repository with translations."
#~ msgstr "번역이 포함되어 있는 저장소 URL."

#~ msgid "Path to translations within the repository."
#~ msgstr "저장서 내의 번역 경로."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The free plan does not allow you to change project visibility or to "
#~| "limit users which can contribute to the translation."
#~ msgid ""
#~ "The gratis for libre software plan does not allow changing project "
#~ "visibility, nor limiting which users can contribute to the translation."
#~ msgstr ""
#~ "무료 계획은 프로젝트 가시성을 변경하거나 번역에 기여할 수있는 사용자를 제"
#~ "한할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - "
#~| "you will still have free software limits, but you will get extended user "
#~| "management capabilities."
#~ msgid ""
#~ "This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - "
#~ "you have the same limits, but get extended user management capabilities."
#~ msgstr ""
#~ "이 제한은 \"기본\"호스팅 계획을 구입하면 해제 될 수 있습니다. 무료 소프트"
#~ "웨어 제한이 있지만 확장된 사용자 관리 기능을 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Translation workflow"
#~ msgstr "번역 작업흐름"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "All translated repositories are available using https protocol with "
#~| "similar naming as on website - weblate/master translation is published "
#~| "as <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. You can "
#~| "figure out the URL on the component information tab."
#~ msgid ""
#~ "All translated repositories are available using the HTTPS protocol, with "
#~ "similar naming as on the website - the weblate/master translation is "
#~ "published as <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. "
#~ "You can figure out the URL from the component info tab."
#~ msgstr ""
#~ "모든 번역된 저장소는 웹사이트에 있는 이름과 유사한 https 프로토콜에서 찾"
#~ "을 수 있습니다 - weblate/master의 번역은 <code>https://hosted.weblate.org/"
#~ "git/weblate/master/</code>로 게시됩니다. 요소 정보 탭에서 URL을 유추하실 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Weblate can automatically receive changes from major code hosting "
#~ "services, see our documentation for setup on <a href=\"%"
#~ "(github)s\">GitHub</a>, <a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a "
#~ "href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 주요 코드 호스팅 서비스에서 자동적으로 변동사항을 가져올 수 있습"
#~ "니다. <a href=\"%(github)s\">GitHub</a>, <a href=\"%"
#~ "(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a> 에 해당"
#~ "하는 설치 안내 문서를 확인하세요."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate "
#~| "push user to collaborators and let us know you want to use this option. "
#~| "See <a href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed "
#~| "instructions."
#~ msgid ""
#~ "If you want Weblate to automatically push changes as well, add the "
#~ "Weblate push user to collaborators, and let us know you want to use this "
#~ "option. See <a href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed "
#~ "instructions."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate가 변동사항을 자동적으로 내보내기를 원하신다면 Weblate push 사용자"
#~ "를 협업자에 추가하시고 이 옵션을 사용하고자 하는지를 저희에게 알려주세요. "
#~ "<a href=\"%(docs)s\">문서</a>에서 자세한 안내를 확인하실 수 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Support free hosting"
#~ msgid "Support gratis for libre software hosting"
#~ msgstr "무료 호스팅 지원하기"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The hosting is provided for free, but running the server and maintaining "
#~| "it costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%"
#~| "(gittip_url)s\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways "
#~| "to donate</a>."
#~ msgid ""
#~ "The hosting is provided gratis, but running the server and maintaining it "
#~ "costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%"
#~ "(gittip_url)s\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to "
#~ "donate</a>."
#~ msgstr ""
#~ "호스팅은 무료로 제공하지만, 서버를 구동하고 유지하는 것에는 약간의 비용이 "
#~ "소요됩니다. 따라서 귀하는  <a href=\"%(gittip_url)s\">Liberapay</a>  또는 "
#~ "<a href=\"%(donate_url)s\">다른 기부 방법</a>을 이용하실 수 있습니다."

#~ msgid "Thank you for ordering hosting!"
#~ msgstr "호스팅 플랜을 구매해주셔서 감사합니다!"

#~ msgid ""
#~ "The project setup is currently manual. If you haven't done so already, "
#~ "please get in touch with us and send us details about your repository "
#~ "setup."
#~ msgstr ""
#~ "프로젝트 설치는 현재 수동으로 진행해야 합니다. 미리 해두지 않았다면, 저희"
#~ "에게 연락해서 저장소 설정에 대한 상세 정보를 보내주세요."

#~ msgid "Usually following information is needed:"
#~ msgstr "주로 다음과 같은 정보가 필요합니다:"

#~ msgid ""
#~ "You have to allow Weblate to access your repository. This can be done by "
#~ "adding Weblate user to your project (on GitHub, Bitbucket or GitLab) or "
#~ "adding SSH key we will provide you."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate가 저장소에 접근할 수 있도록 허가해야 합니다. 이는 당신의 프로젝트 "
#~ "(GitHub, BitBucket, GitLab 등)에 Weblate 사용자를 추가하거나 저희가 제공하"
#~ "는 SSH 키를 추가함으로서 가능합니다."

#~ msgid "Weblate has useful features for every crowdsourced localization."
#~ msgstr "Weblate는 크라우드소싱 현지화에 유용한 기능들을 가지고 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Try Weblate on the <a href=\"https://demo.weblate.org\">demo server</a>. "
#~| "Register there and work under your username, or just use username: "
#~| "<code>demo</code> with password: <code>demo</code>."
#~ msgid ""
#~ "Try Weblate on the <a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate server</a>. "
#~ "Register there and work under your username, you can play in the sandbox "
#~ "project."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"https://demo.weblate.org\">데모 서버</a>에서 Weblate를 시험해 "
#~ "볼 수 있습니다. 여기서 귀하의 이름으로 새로운 계정을 만들어서 쓸 수도 있"
#~ "고, <code>demo</code> 사용자 이름과 <code>demo</code> 비밀 번호를 이용하"
#~ "실 수도 있습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Donations"
#~ msgid "Donations welcome"
#~ msgstr "기부"

#~ msgid "Custom features development"
#~ msgstr "임의 기능 개발"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate support"
#~ msgid "Request support"
#~ msgstr "Weblate 지원"

#~ msgid "Renewal"
#~ msgstr "갱신"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate는 무료로 제공되지만, 기부금은 환영합니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations. There are "
#~| "many ways how you can contribute to Weblate development. The least you "
#~| "can do is to talk about Weblate with friends."
#~ msgid ""
#~ "There are many ways how you can contribute to Weblate development. The "
#~ "least you can do is talk about Weblate with friends."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 서비스는 무료로 제공되며 &amp; 기부는 언제나 환영합니다. 여러분이 "
#~ "Weblate를 발전시킬 수 있는 방법에는 여러가지가 있습니다. 여러분 주위 친구"
#~ "분들에게 Weblate를 알려주는 것 또한 도움이 됩니다."

#~ msgid "Please choose wanted reward or enter custom donation amount."
#~ msgstr "원하는 보상을 선택하거나 맞춤 기부 금액을 입력하십시오."

#~ msgid "Donation recurrence"
#~ msgstr "기부 회귀"

#~ msgid "The minimal amount is %d EUR."
#~ msgstr "최소 금액은 %d EUR 입니다."

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "선택"

#~ msgid "Choose your own donation amount"
#~ msgstr "당신의 기부 금액을 선택하십시오"

#, fuzzy
#~| msgid "Self hosted"
#~ msgid "Self Hosted"
#~ msgstr "자체 호스팅"

#, fuzzy
#~| msgid "Report issue"
#~ msgid "Report issue to GitHub"
#~ msgstr "문제점 보고"

#~ msgid "Disable renewal"
#~ msgstr "갱신 사용 중지"

#~ msgid "Try"
#~ msgstr "체험"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "지원"

#~ msgid "Hosting"
#~ msgstr "호스팅"

#~ msgid "Terms of Service and Privacy Policy"
#~ msgstr "이용 약관 및 개인 정보 보호 정책"

#~ msgid ""
#~ "You can find more detailed information about this topic in <a "
#~ "href=\"https://docs.weblate.org/en/latest/"
#~ "contributing.html\">Contributing chapter</a> of the documentation."
#~ msgstr ""
#~ "이 주제에 대한 세부적인 사항은 문서의 <a href=\"https://docs.weblate.org/"
#~ "en/latest/contributing.html\">참여하기 챕터</a>에서 확인할 수 있습니다."

#~ msgid "Code"
#~ msgstr "코드"

#~ msgid ""
#~ "You can find more repositories related to Weblate on <a href=\"%"
#~ "(url)s\">GitHub</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate에 관련된 더 많은 저장소는 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>에서 찾으"
#~ "실 수 있습니다."

#~ msgid "Purchase hosting package"
#~ msgstr "호스팅 패키지 구매"

#~ msgid ""
#~ "Repeated appreciation of the Weblate project helps in keeping the project "
#~ "sustainable long term."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 프로젝트에 대한 반복적인 감사는 프로젝트를 오랜 기간 유지하는데 도"
#~ "움이 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Please consider this if you are hosting Weblate yourself without a "
#~ "support contract."
#~ msgstr ""
#~ "지원 계약 없이 Weblate를 스스로 호스팅 하신다면 이 점을 고려해 주십시오."

#~ msgid "Donation rewards"
#~ msgstr "기부 보상"

#~ msgid "You can download latest release here:"
#~ msgstr "최신 릴리즈를 내려받을 수 있습니다:"

#~ msgid ""
#~ "You can also install using packages for following Linux distributions:"
#~ msgstr ""
#~ "다음 리눅스 배포판들을 사용하시는 경우, 설치 패키지를 이용해 설치하시는 것"
#~ "이 가능합니다:"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/"
#~ "weblate\">GitHub</a>, you can fork it there or just:"
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate\">GitHub</a>에"
#~ "서 개발되고 있습니다. 여러분은 포크(fork)를 하거나 또는 다음과 같은 것을 "
#~ "할 수 있습니다:"

#~ msgid "Acquiring feedback"
#~ msgstr "피드백 받기"

#~ msgid "Free hosting on Weblate"
#~ msgstr "Weblate 무료 호스팅"

#~ msgid "Order hosting"
#~ msgstr "호스팅 요청"

#~ msgid ""
#~ "Hosted Weblate allows you to use Weblate without any effort and with "
#~ "premium support backed by it's core developers."
#~ msgstr ""
#~ "Hosted Weblate는 Weblate를 번거로운 수고 없이 사용할 수 있도록 해주며 핵"
#~ "심 개발자에 의한 프리미엄 지원을 제공합니다."

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Free software"
#~ msgstr "자유 소프트웨어"

#~ msgid "Custom domain name with SSL"
#~ msgstr "임의의 도메인 이름과 SSL"

#~ msgid "%(price)s EUR / month"
#~ msgstr "%(price)s 유로 / 월"

#~ msgid "View support options"
#~ msgstr "지원 옵션 보기"

#~ msgid "%(price)s EUR / year"
#~ msgstr "%(price)s 유로 / 년"

#~ msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 자유 소프트웨어이며 여러분만의 상황과 환경에 맞게 도입할 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgid "There are also several options for deploying Weblate to the cloud."
#~ msgstr "Weblate를 클라우드에 배포하기 위한 몇 가지 옵션이 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "In case you need help with your self hosted solution, we're ready to help "
#~ "as well with consulting services tailored for your needs."
#~ msgstr ""
#~ "자체 호스팅 솔루션에 도움이 필요하시다면, 요구 사항 맞춤형 컨설팅 서비스"
#~ "로 도와드릴 수 있습니다."

#~ msgid "Start using Weblate"
#~ msgstr "Weblate 사용 시작하기"

#~ msgid "See more features…"
#~ msgstr "더 많은 특징들 보기…"

#~ msgid "See who is using Weblate and join them!"
#~ msgstr "누가 Weblate를 사용하고 있는지 확인하고 동참하세요!"

#~ msgid "Browse hundreds of projects on Hosted Weblate"
#~ msgstr "Hosted Weblate에서 수백개의 프로젝트를 검색하기"

#~ msgid "From %(amount)sEUR/month"
#~ msgstr "%(amount)s금액/월 부터"

#~ msgid "Your infrastructure"
#~ msgstr "당신의 인프라"

#~ msgid "Weblate is free to use"
#~ msgstr "Weblate는 무료로 사용할 수 있습니다"

#~ msgid "Maintained by you"
#~ msgstr "당신이 유지해야 함"

#~ msgid "Support for self hosted environments"
#~ msgstr "자체 호스팅 환경을 지원하기"

#~ msgid ""
#~ "Worried of putting your translations into cloud? You can self host "
#~ "Weblate and we can still provide you premium support for your setup."
#~ msgstr ""
#~ "번역을 클라우드 서비스에서 구축하는 것이 염려되십니까? 직접 Weblate를 자체"
#~ "적으로 호스팅하셔도 저희는 설치에 대한 프리미엄 지원을 제공해드립니다."

#~ msgid "%(price)s EUR / hour"
#~ msgstr "%(price)s 유로 / 시간"

#~ msgid "Ask us for details about self hosted Weblate"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate에 대한 상세 정보를 물어보세요"

#~ msgid "You can browse mailing list archives"
#~ msgstr "메일링 리스트 아카이브를 찾아보실 수 있습니다"

#~ msgid "Stack Overflow"
#~ msgstr "스택 오버플로우"

#~ msgid "Thanks from Weblate"
#~ msgstr "Weblate에 감사하기"

#~ msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
#~ msgstr "Weblate의 개발은 다음과 같은 기술을 기반으로 합니다:"

#~ msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
#~ msgstr "GitHub은 우리의 소스 코드와 이슈 트래커에 대한 호스팅을 제공합니다."

#~ msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
#~ msgstr "Travis CI는 우리의 지속적인 통합 플래폼입니다."

#~ msgid "Codecov helps us to monitor code coverage of our test suite."
#~ msgstr ""
#~ "Codecov은 저희가 테스트 환경에 대한 코드 범위를 감독하는데에 도움을 주고 "
#~ "있습니다."

#~ msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
#~ msgstr ""
#~ "Sauce Labs은 실제 브라우저에서 우리의 셀레늄 테스트를 실행 중입니다."

#~ msgid "Payments are processed by The Pay service."
#~ msgstr "결제는 Pay서비스에서 진행됩니다."

#~ msgid ""
#~ "Free hosting for free software projects would be impossible without our "
#~ "sponsors."
#~ msgstr ""
#~ "자유 소프트웨어 프로젝트에 대한 무료 호스팅은 저희의 스폰서들이 없었다면 "
#~ "이루어지지 않았을 것입니다."

#~ msgid "Support our project and get link placement on this page."
#~ msgstr "저희 프로젝트를 후원해주시고 이 페이지에 링크를 게시하세요."

#~ msgid "Demo server"
#~ msgstr "데모 서버"

#~ msgid ""
#~ "To test the review workflow there, log in with username: <code>review</"
#~ "code>, and password: <code>review</code>."
#~ msgstr ""
#~ "검토 작업 흐름을 테스트하려면 <code>review</code> 사용자와 <code>review</"
#~ "code> 암호로 로그인하십시오."

#~ msgid "%(position)s / %(total)s"
#~ msgstr "%(position)s / %(total)s"

#~ msgid "Bring translators closer to development"
#~ msgstr "번역가를 개발에 더 가깝게 해주다"

#~ msgid "Weblate is a free software with community support."
#~ msgstr "Weblate는 공동체를 지원하는 자유 소프트웨어입니다."

#~ msgid "Try the live demo server"
#~ msgstr "실시간 데모 서버 체험하기"

#~ msgid "Weblate tour"
#~ msgstr "Weblate 둘러보기"

#~ msgid "Try our demo"
#~ msgstr "데모 체험하기"

#~ msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
#~ msgstr "Weblate는 기기로 배포하기 쉽습니다."

#~ msgid "Appliances"
#~ msgstr "기기"

#~ msgid ""
#~ "Check out the <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for "
#~ "appliances, providing an easy way to deploy Weblate in the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "클라우드에 쉽게 Weblate를 설치해서 사용하는 방법은, <a href=\"%"
#~ "(download_url)s\">내려받기 페이지</a>를 확인하십시오."

#~ msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
#~ msgstr "Weblate는 무료 웹 기반 번역 관리 시스템입니다."

#~ msgid "Ready for cloud"
#~ msgstr "클라우드 준비"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is an open source web-based translation management system "
#~ "supporting continuous translation."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 지속적인 번역을 지원하는 오픈 소스 웹 기반 번역 관리 시스템입니"
#~ "다."

#~ msgid "Please select choose wanted reward or enter custom donation amount."
#~ msgstr "원하는 보상을 선택하거나 맞춤 기부 금액을 입력하십시오."

#~ msgid "Donate using Liberapay"
#~ msgstr "Liberapay를 사용하여 기부하기"

#~ msgid ""
#~ "Host your commercial translations on <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted "
#~ "Weblate</a> and you will be supporting Weblate development automatically."
#~ msgstr ""
#~ "당신의 상업 번역작업을 <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted Weblate</a>에서 "
#~ "호스팅하세요. Weblate의 개발을 자동적으로 지원하시게 됩니다."

#~ msgid "Fund on Bountysource"
#~ msgstr "Bountysource에 자금 지원"

#~ msgid ""
#~ "You can send a monthly donation using a credit card. You can also get "
#~ "rewards for higher donations, for example a logo placement on our website."
#~ msgstr ""
#~ "신용카드를 이용하여 매월 기부하실 수 있습니다. 기부액이 높을 수록 Weblate"
#~ "의 홈페이지에 로고가 등록되는 등의 보상을 받으실 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Liberapay is a recurrent donations platform where you send weekly amount "
#~ "to fund projects you use. You can use credit card, bank transfer or "
#~ "direct debit to top up the account."
#~ msgstr ""
#~ "Liberapay는 당신이 쓰는 프로젝트에 주기적으로 기부하기 위한 기부 플랫폼입"
#~ "니다. 당신은 신용카드, 은행 송금, 혹은 자동 이체로 계정을 충전할 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "Fund features"
#~ msgstr "재정 지원 기능"

#~ msgid ""
#~ "Bountysource allows you to fund individual features reported on our issue "
#~ "tracker."
#~ msgstr ""
#~ "Bountysource는 이슈 트래커에 보고된 개별 기능에 투자할 수 있도록 해줍니다."

#~ msgid ""
#~ "If you like Weblate you can support its further development by donating."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate가 마음에 드신다면 기부하기를 통해 앞으로의 개발을 도와주실 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgid "Donate using PayPal"
#~ msgstr "PayPal을 사용하여 기부하기"

#~ msgid ""
#~ "PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a "
#~ "bank account."
#~ msgstr ""
#~ "PayPal은 신용 카드, PayPal 잔액 또는 은행 계좌에서 보낼 수 있습니다."

#~ msgid "Monthly by PayPal"
#~ msgstr "PayPal을 사용하여 매월 결제"

#~ msgid "Ask us for yearly invoicing with discount."
#~ msgstr "연간 청구서를 신청하시고 할인을 받으세요."

#~ msgid ""
#~ "The hosting setup is currently done manually, so you might want to get in "
#~ "touch with us prior to making subscription with your project details."
#~ msgstr ""
#~ "호스팅 설정은 현재 수동으로 진행되어야 하기 때문에, 호스팅 구독 가입을 결"
#~ "정하기 전에 저희에게 연락해서 프로젝트 상세 정보를 상의해야 할 수 있습니"
#~ "다."

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgid "Weblate is free software and you can run it on your systems."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 자유 소프트웨어이며 여러분만의 상황과 환경에 맞게 도입할 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(download_url)s\">download</a> Weblate sources "
#~ "and run it on your systems. There are also several options for deploying "
#~ "Weblate to the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "또한 <a href=\"%(download_url)s\">다운로드</a>에서 Weblate 소스 코드를 내"
#~ "려받고 기존 시스템에서 실행하실 수 있습니다. Weblate를 클라우드에서 전개하"
#~ "기 위한 다양한 옵션도 있습니다."

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "네비게이션 토글"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is <a href=\"%(github_url)s\">free software</a> and welcomes <a "
#~ "href=\"%(donate_url)s\">donations</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 <a href=\"%(github_url)s\">자유 소프트웨어</a>이며, <a href=\"%"
#~ "(donate_url)s\">기부금</a>은 환영합니다."

#~ msgid "See our support offerings for self hosted Weblate instances"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate 환경에 대한 지원 제공 보기"

#~ msgid ""
#~ "You can also contact <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>, who "
#~ "is author of Weblate for consulting services."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate의 저자인 <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>에게도 연락"
#~ "할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Rollbar helps us to collect and fix errors happening on Hosted Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "Rollbar는 Hosted Weblate에서 발생되는 에러를 수집하고 고칠 수 있도록 도와"
#~ "주고 있습니다."

#~ msgid "Free continuous translation hosting for free software."
#~ msgstr "자유 소프트웨어를 위한 지속적인 무료 번역 호스팅."

#~ msgid "Liberapay allows you to send a weekly amount using a credit card."
#~ msgstr "Liberapay은 신용 카드를 사용하여 매주 금액을 보낼 수 있게 합니다."

#~ msgid "Translation processing"
#~ msgstr "번역 진행상황"

#~ msgid "Minimal support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "자체 호스팅 Weblate를 위한 최소한의 지원"

#~ msgid ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every %"
#~ "(count)s month."
#~ msgid_plural ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every %"
#~ "(count)s months."
#~ msgstr[0] ""
#~ "당신의 Weblate는 최소한 매 %(count)s개월마다 최신 버전으로 업그레이드 될 "
#~ "것입니다."

#~ msgid ""
#~ "Up to %(amount)s hour of consulting or support per month are included."
#~ msgid_plural ""
#~ "Up to %(amount)s hours of consulting or support per month are included."
#~ msgstr[0] "매월 최장 %(amount)s시간의 컨설팅 또는 지원이 포함되어 있습니다."

#~ msgid "SUSE Studio appliances"
#~ msgstr "SUSE Studio 어플라이언스"

#~ msgid ""
#~ "There is a mailing list <a "
#~ "href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar.com</a> where "
#~ "you can discuss various things about Weblate. You can <a href=\"https://"
#~ "lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/weblate\">subscribe</a> or <a "
#~ "href=\"https://lists.cihar.com/pipermail/weblate/\">browse archives</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate에 대한 여러가지를 토의할수 있는 <a "
#~ "href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar.com</a>라는 메"
#~ "일링 리스트가 있습니다. <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/"
#~ "listinfo/weblate\">구독</a>하거나 <a href=\"https://lists.cihar.com/"
#~ "pipermail/weblate/\">기록을 살펴볼 수</a>있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The mailing list is also available on <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use "
#~ "NNTP interface."
#~ msgstr ""
#~ "메일링 리스트는 <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a>에서도 기록을 살펴보거나 NNTP 인터페이스"
#~ "를 통해 이용가능합니다."

#~ msgid "IRC"
#~ msgstr "IRC"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "When some of interested people are online, you might also find help on "
#~| "#weblate channel on <a href=\"https://freenode.net/\">freenode</a> "
#~| "network. You can also use <a href=\"https://webchat.freenode.net?"
#~| "channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgid ""
#~ "You might also find help on #weblate channel on <a href=\"https://"
#~ "freenode.net/\">freenode</a> network. You can also use <a href=\"https://"
#~ "webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgstr ""
#~ "관심있는 사람이 접속해 있는 경우, <a href=\"https://freenode.net/"
#~ "\">freenode</a> 네트웍의 #weblate 채널에서 도움을 얻을수 있습니다. <a "
#~ "href=\"https://webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a>을 이용"
#~ "해 접속할 수도 있습니다."

#~ msgid "Donate using Coinbase"
#~ msgstr "코인베이스(Coinbase)를 사용하여 기부하기"

#~ msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
#~ msgstr "코인베이스(Coinbase)는 비트코인을 보낼 수 있게 합니다."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~| "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code>%(bitcoin_address)s</"
#~| "code>."
#~ msgid ""
#~ "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~ "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code><a href=\"bitcoin:%"
#~ "(address)s\">%(address)s</a></code>."
#~ msgstr ""
#~ "또한 <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">p2p 네트워크인 비트코인</a>을 이"
#~ "용할 수 있고, <code>%(bitcoin_address)s</code>로 저희에게 비트코인을 보낼 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a "
#~ "href=\"https://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE "
#~ "Buildservice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE/SLES 사용자들은, <a href=\"https://software.opensuse.org/package/"
#~ "weblate/\">오픈수세 빌드 서비스</a>에서 바이너리 패키지를 구할 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid ""
#~ "In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
#~ "download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE "
#~ "Studio Gallery</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate를 여러분의 클라우드나 가상서버에서 실행하고자 하는 경우, 오픈수세 "
#~ "12.3 기반의 제품을 <a href=\"%(url)s\">수세 스튜디오 갤러리</a>에서 받을 "
#~ "수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Weblate is also available as <a href=\"https://bitnami.org/stack/"
#~ "weblate\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on "
#~ "Windows, Linux or Mac OS X and provides virtual images for running "
#~ "Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami stack</a>"
#~ "으로 구할 수 있으며, Windows, Linux 혹은 Mac OS X에서 직접 설치하거나, "
#~ "Weblate를 실행 가능한 가상 이미지 파일 형식으로 구할 수 있습니다."

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "상업적 호스팅"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate features"
#~ msgid "All other Weblate features"
#~ msgstr "Weblate 특징"

#, fuzzy
#~| msgid "Own translations"
#~ msgid "Unlimited translation projects"
#~ msgstr "자신의 번역"

#~ msgid ""
#~ "Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for "
#~ "more details."
#~ msgstr ""
#~ "세부 사항은 <a href=\"mailto:michal@cihar.com?subject=Weblate\">Michal "
#~ "Čihař</a>에게 연락하여 주십시요."

#~ msgid ""
#~ "Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
#~ "project and month, please get in touch with us for more details."
#~ msgstr ""
#~ "유료 호스팅도 가능합니다. 저희 서비스는 한 프로젝트 당 월 19 EUR부터 시작"
#~ "하며, 더 자세한 정보는 연락해주세요."

#~ msgid ""
#~ "Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include "
#~ "at least following information:"
#~ msgstr ""
#~ "최소한 다음의 정보를 포함하여 <a href=\"mailto:michal@cihar.com?"
#~ "subject=Weblate\">Michal Čihař</a>에게 연락하시기 바랍니다:"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "홈"

#~ msgid "Visit us on Google+"
#~ msgstr "Google+를 방문하세요"

#~ msgid "Flattr Weblate"
#~ msgstr "플래터(Flattr) Weblate"

#~ msgid ""
#~ "Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small "
#~ "amounts of money to various projects."
#~ msgstr ""
#~ "플래터(Flattr)는 다양한 프로젝트에 매달 소액을 기부 할 수 있는 소액 결제 "
#~ "사이트입니다."

#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate "
#~ "service hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If "
#~ "you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user "
#~ "to collaborators and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "GitHub의 자동화된 작업 흐름을 사용하려면, GitHub의 설정에서 "
#~ "<code>hosted.weblate.org</code>로 Weblate 서비스 걸기를 활성화해야 합니"
#~ "다. 또한 Weblate가 자동적으로 변경사항을 적용하게 할 경우, Weblate 사용자"
#~ "를 협력자로 추가하고 우리에게 이 옵션의 사용여부를 알려 주시기 바랍니다."

#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on Bitbucket, you need to add POST hook to "
#~ "<code>https://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL. If you want "
#~ "Weblate to automatically push changes as well, give Weblate user write "
#~ "permission to your repository and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "비트버켓(Bitbucket)의 자동화된 작업흐름을 사용하려면, <code>https://"
#~ "hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL에 POST 걸기를 추가해야합니"
#~ "다. Weblate에 자동으로 변경사항을 적용하려면, 저장소의 권한을 Weblate에 부"
#~ "여하신 후 이 옵션을 사용하겠다고 저희에게 알려주세요."

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "후원"

#~ msgid "0 bytes"
#~ msgstr "0 바이트"

#~ msgid "Language:"
#~ msgstr "언어:"
